msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-11-05 16:01-0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: bluesky-zh\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-16 01:54\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: bluesky-zh\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 732519\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/src/locale/locales/en/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 238\n"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:130
msgid "(contains embedded content)"
msgstr "（包含嵌入内容）"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:58
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:150
msgid "(no email)"
msgstr "(没有电子邮箱)"

#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:156
msgid "{0, plural, one {# day} other {# days}}"
msgstr "{0, plural, one {#天} other {#天}}"

#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:146
msgid "{0, plural, one {# hour} other {# hours}}"
msgstr "{0, plural, one {#小时} other {#小时}}"

#: src/components/moderation/LabelsOnMe.tsx:54
msgid "{0, plural, one {# label has been placed on this account} other {# labels have been placed on this account}}"
msgstr "{0, plural, one {已标记 # 个标签到这个账户} other {已标记 # 个标签到这个账户}}"

#: src/components/moderation/LabelsOnMe.tsx:60
msgid "{0, plural, one {# label has been placed on this content} other {# labels have been placed on this content}}"
msgstr "{0, plural, one {已标记 # 个标签到该内容} other {已标记 # 个标签到该内容}}"

#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:136
msgid "{0, plural, one {# minute} other {# minutes}}"
msgstr "{0, plural, one {#分钟} other {#分钟}}"

#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:167
msgid "{0, plural, one {# month} other {# months}}"
msgstr "{0, plural, one {#个月} other {#个月}}"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:73
msgid "{0, plural, one {# repost} other {# reposts}}"
msgstr "{0, plural, one {# 条转发} other {# 条转发}}"

#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:126
msgid "{0, plural, one {# second} other {# seconds}}"
msgstr "{0, plural, one {#秒} other {#秒}}"

#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:398
#: src/screens/Profile/Header/Metrics.tsx:23
msgid "{0, plural, one {follower} other {followers}}"
msgstr "{0, plural, one {关注者} other {关注者}}"

#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:402
#: src/screens/Profile/Header/Metrics.tsx:27
msgid "{0, plural, one {following} other {following}}"
msgstr "{0, plural, one {正在关注} other {正在关注}}"

#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:305
msgid "{0, plural, one {Like (# like)} other {Like (# likes)}}"
msgstr "{0, plural, one {喜欢 (# 个喜欢)} other {喜欢 (# 个喜欢)}}"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:442
msgid "{0, plural, one {like} other {likes}}"
msgstr "{0, plural, one {喜欢} other {喜欢}}"

#: src/components/FeedCard.tsx:213
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:303
msgid "{0, plural, one {Liked by # user} other {Liked by # users}}"
msgstr "{0, plural, one {# 位用户喜欢} other {# 位用户喜欢}}"

#: src/screens/Profile/Header/Metrics.tsx:59
msgid "{0, plural, one {post} other {posts}}"
msgstr "{0, plural, one {帖文} other {帖文}}"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:426
msgid "{0, plural, one {quote} other {quotes}}"
msgstr "{0, plural, one {引用} other {引用}}"

#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:261
msgid "{0, plural, one {Reply (# reply)} other {Reply (# replies)}}"
msgstr "{0, plural, one {回复 (# 个回复)} other {回复 (# 个回复)}}"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:408
msgid "{0, plural, one {repost} other {reposts}}"
msgstr "{0, plural, one {转发} other {转发}}"

#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:301
msgid "{0, plural, one {Unlike (# like)} other {Unlike (# likes)}}"
msgstr "{0, plural, one {取消喜欢 (# 个喜欢)} other {取消喜欢 (# 个喜欢)}}"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:414
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#. Pattern: {wordValue} in tags
#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:475
msgid "{0} <0>in <1>tags</1></0>"
msgstr "{0} <0>在<1>标签</1></0>中"

#. Pattern: {wordValue} in text, tags
#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:465
msgid "{0} <0>in <1>text & tags</1></0>"
msgstr "{0} <0>在<1>文本及标签</1></0>中"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:219
msgid "{0} joined this week"
msgstr "在本周加入了 {0} 人"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/Scrubber.tsx:195
msgid "{0} of {1}"
msgstr "第 {0} 个（共 {1} 个）"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:479
msgid "{0} people have used this starter pack!"
msgstr "{0} 人已使用过这个新手包！"

#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:203
msgid "{0} unread items"
msgstr "{0} 个未读"

#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:435
msgid "{0}'s avatar"
msgstr "{0}的头像"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepDetails.tsx:68
msgid "{0}'s favorite feeds and people - join me!"
msgstr "{0}最喜欢的动态源和用户 - 来加入我们吧！"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepDetails.tsx:47
msgid "{0}'s starter pack"
msgstr "{0}的新手包"

#. How many days have passed, displayed in a narrow form
#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:158
msgid "{0}d"
msgstr "{0}天前"

#. How many hours have passed, displayed in a narrow form
#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:148
msgid "{0}h"
msgstr "{0}小时前"

#. How many minutes have passed, displayed in a narrow form
#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:138
msgid "{0}m"
msgstr "{0}分钟前"

#. How many months have passed, displayed in a narrow form
#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:169
msgid "{0}mo"
msgstr "{0}个月前"

#. How many seconds have passed, displayed in a narrow form
#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:128
msgid "{0}s"
msgstr "{0}秒前"

#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBarWeb.tsx:252
msgid "{badge} unread items"
msgstr "{badge} 个未读"

#: src/components/LabelingServiceCard/index.tsx:96
msgid "{count, plural, one {Liked by # user} other {Liked by # users}}"
msgstr "{count, plural, one {# 位用户喜欢} other {# 位用户喜欢}}"

#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:223
msgid "{count} unread items"
msgstr "{count} 个未读"

#: src/lib/generate-starterpack.ts:108
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:183
msgid "{displayName}'s Starter Pack"
msgstr "{displayName}的新手包"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:207
msgid "{estimatedTimeHrs, plural, one {hour} other {hours}}"
msgstr "{estimatedTimeHrs, plural, one {时} other {时}}"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:213
msgid "{estimatedTimeMins, plural, one {minute} other {minutes}}"
msgstr "{estimatedTimeMins, plural, one {分} other {分}}"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:300
msgid "{firstAuthorLink} and <0>{additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}}</0> followed you"
msgstr "{firstAuthorLink} 及<0>{additionalAuthorsCount, plural, one {其他 {formattedAuthorsCount} 人} other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}}</0> 关注了你"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:326
msgid "{firstAuthorLink} and <0>{additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}}</0> liked your custom feed"
msgstr "{firstAuthorLink} 及<0>{additionalAuthorsCount, plural, one {其他 {formattedAuthorsCount} 人} other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}}</0> 喜欢了你的自定义动态源"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:222
msgid "{firstAuthorLink} and <0>{additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}}</0> liked your post"
msgstr "{firstAuthorLink} 及<0>{additionalAuthorsCount, plural, one {其他 {formattedAuthorsCount} 人} other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}}</0> 喜欢了你的帖文"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:246
msgid "{firstAuthorLink} and <0>{additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}}</0> reposted your post"
msgstr "{firstAuthorLink} 及<0>{additionalAuthorsCount, plural, one {其他 {formattedAuthorsCount} 人} other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}}</0> 转发了你的帖文"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:350
msgid "{firstAuthorLink} and <0>{additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}}</0> signed up with your starter pack"
msgstr "{firstAuthorLink} 及<0>{additionalAuthorsCount, plural, one {其他 {formattedAuthorsCount} 人} other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}}</0> 使用你的新手包注册"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:312
msgid "{firstAuthorLink} followed you"
msgstr "{firstAuthorLink} 关注了你"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:289
msgid "{firstAuthorLink} followed you back"
msgstr "{firstAuthorLink} 回关了你"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:338
msgid "{firstAuthorLink} liked your custom feed"
msgstr "{firstAuthorLink} 喜欢了你的自定义动态源"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:234
msgid "{firstAuthorLink} liked your post"
msgstr "{firstAuthorLink} 喜欢了你的帖文"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:258
msgid "{firstAuthorLink} reposted your post"
msgstr "{firstAuthorLink} 转发了你的帖文"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:362
msgid "{firstAuthorLink} signed up with your starter pack"
msgstr "{firstAuthorLink} 使用你的新手包注册"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:293
msgid "{firstAuthorName} and {additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}} followed you"
msgstr "{firstAuthorName} 及{additionalAuthorsCount, plural, one {其他 {formattedAuthorsCount} 人} other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}} 关注了你"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:319
msgid "{firstAuthorName} and {additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}} liked your custom feed"
msgstr "{firstAuthorName} 及{additionalAuthorsCount, plural, one {其他 {formattedAuthorsCount} 人} other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}} 喜欢了你的自定义动态源"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:215
msgid "{firstAuthorName} and {additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}} liked your post"
msgstr "{firstAuthorName} 及{additionalAuthorsCount, plural, one {其他 {formattedAuthorsCount} 人} other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}} 喜欢了你的帖文"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:239
msgid "{firstAuthorName} and {additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}} reposted your post"
msgstr "{firstAuthorName} 及{additionalAuthorsCount, plural, one {其他 {formattedAuthorsCount} 人} other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}} 转发了你的帖文"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:343
msgid "{firstAuthorName} and {additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}} signed up with your starter pack"
msgstr "{firstAuthorName} 及{additionalAuthorsCount, plural, one {其他 {formattedAuthorsCount} 人} other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}} 使用你的新手包注册"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:298
msgid "{firstAuthorName} followed you"
msgstr "{firstAuthorName} 关注了你"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:288
msgid "{firstAuthorName} followed you back"
msgstr "{firstAuthorName} 回关了你"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:324
msgid "{firstAuthorName} liked your custom feed"
msgstr "{firstAuthorName} 喜欢了你的自定义动态源"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:220
msgid "{firstAuthorName} liked your post"
msgstr "{firstAuthorName} 喜欢了你的帖文"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:244
msgid "{firstAuthorName} reposted your post"
msgstr "{firstAuthorName} 转发了你的帖文"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:348
msgid "{firstAuthorName} signed up with your starter pack"
msgstr "{firstAuthorName} 使用你的新手包注册"

#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:508
#: src/screens/Profile/Header/Metrics.tsx:50
msgid "{following} following"
msgstr "{following} 位正在关注"

#: src/components/dms/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:385
msgid "{handle} can't be messaged"
msgstr "目前无法向 {handle} 发送私信"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:294
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:307
#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:591
msgid "{likeCount, plural, one {Liked by # user} other {Liked by # users}}"
msgstr "{likeCount, plural, one {# 位用户喜欢} other {# 位用户喜欢}}"

#: src/view/shell/Drawer.tsx:448
msgid "{numUnreadNotifications} unread"
msgstr "{numUnreadNotifications} 个未读通知"

#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:230
msgid "{numUnreadNotifications} unread items"
msgstr "{numUnreadNotifications} 个未读通知"

#: src/components/NewskieDialog.tsx:116
msgid "{profileName} joined Bluesky {0} ago"
msgstr "{profileName}在{0}前加入了 Bluesky"

#: src/components/NewskieDialog.tsx:111
msgid "{profileName} joined Bluesky using a starter pack {0} ago"
msgstr "{profileName}在{0}前使用新手包加入了 Bluesky"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:475
msgctxt "profiles"
msgid "<0>{0}, </0><1>{1}, </1>and {2, plural, one {# other} other {# others}} are included in your starter pack"
msgstr "<0>{0}、</0><1>{1}</1>及{2, plural, one {其他 # } other {其他 # }}人包含在你的新手包中"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:528
msgctxt "feeds"
msgid "<0>{0}, </0><1>{1}, </1>and {2, plural, one {# other} other {# others}} are included in your starter pack"
msgstr "<0>{0}、</0><1>{1}</1>及{2, plural, one {其他 # } other {其他 # }}个动态源包含在你的新手包中"

#: src/view/shell/Drawer.tsx:97
msgid "<0>{0}</0> {1, plural, one {follower} other {followers}}"
msgstr "<0>{0}</0> {1, plural, one {关注者} other {关注者}}"

#: src/view/shell/Drawer.tsx:108
msgid "<0>{0}</0> {1, plural, one {following} other {following}}"
msgstr "<0>{0}</0> {1, plural, one {正在关注} other {正在关注}}"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:516
msgid "<0>{0}</0> and<1> </1><2>{1} </2>are included in your starter pack"
msgstr "<0>{0}</0>及<1></1><2>{1} </2>包含在你的新手包中"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:509
msgid "<0>{0}</0> is included in your starter pack"
msgstr "<0>{0}</0> 包含在你的新手包中"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:274
msgid "<0>{0}</0> members"
msgstr "<0>{0}</0> 位成员"

#: src/components/dms/DateDivider.tsx:69
msgid "<0>{date}</0> at {time}"
msgstr "<0>{date}</0> {time}"

#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:72
msgid "<0>Experimental:</0> When this preference is enabled, you'll only receive reply and quote notifications from users you follow. We'll continue to add more controls here over time."
msgstr "<0>实验性：</0>当你启用这个设置项后，你将仅收到已关注用户的回复及引用通知。我们会在这里持续添加更多设置项。"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:466
msgid "<0>You</0> and<1> </1><2>{0} </2>are included in your starter pack"
msgstr "<0>你</0> 及<1> </1><2>{0} </2>包含在你的新手包中"

#: src/screens/Profile/Header/Handle.tsx:53
msgid "⚠Invalid Handle"
msgstr "⚠无效的账户代码"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:193
msgid "24 hours"
msgstr "24小时"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:250
msgid "2FA Confirmation"
msgstr "两步验证"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:232
msgid "30 days"
msgstr "30天"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:217
msgid "7 days"
msgstr "7天"

#: src/Navigation.tsx:361
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:25
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:207
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:210
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/view/com/util/ViewHeader.tsx:89
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:883
msgid "Access navigation links and settings"
msgstr "访问导航链接及设置"

#: src/view/com/home/HomeHeaderLayoutMobile.tsx:56
msgid "Access profile and other navigation links"
msgstr "访问个人资料及其他导航链接"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:43
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:183
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:186
msgid "Accessibility"
msgstr "无障碍"

#: src/Navigation.tsx:321
msgid "Accessibility Settings"
msgstr "无障碍设置"

#: src/Navigation.tsx:337
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:176
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:42
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:145
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:148
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:132
msgid "Account blocked"
msgstr "已屏蔽该账户"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:145
msgid "Account followed"
msgstr "已关注该账户"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:108
msgid "Account muted"
msgstr "已隐藏该账户"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:102
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:96
msgid "Account Muted"
msgstr "已隐藏该账户"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:88
msgid "Account Muted by List"
msgstr "该账户已被列表隐藏"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:420
msgid "Account options"
msgstr "账户选项"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:456
msgid "Account removed from quick access"
msgstr "已从快速访问中移除该账户"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:137
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:122
msgid "Account unblocked"
msgstr "已取消屏蔽该账户"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:157
msgid "Account unfollowed"
msgstr "已取消关注该账户"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:98
msgid "Account unmuted"
msgstr "已取消隐藏该账户"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:328
#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:269
#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:235
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:940
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:577
msgid "Add {0} more to continue"
msgstr "再添加至少 {0} 个以继续"

#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardListCard.tsx:59
msgid "Add {displayName} to starter pack"
msgstr "添加 {displayName} 至新手包"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:108
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:113
msgid "Add a content warning"
msgstr "添加内容警告"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:930
msgid "Add a user to this list"
msgstr "将用户添加至列表"

#: src/components/dialogs/SwitchAccount.tsx:55
#: src/screens/Deactivated.tsx:198
msgid "Add account"
msgstr "添加账户"

#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:76
#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:144
#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:207
#: src/view/com/composer/photos/Gallery.tsx:169
#: src/view/com/composer/photos/Gallery.tsx:216
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:88
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:93
msgid "Add alt text"
msgstr "添加替代文本"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:107
msgid "Add alt text (optional)"
msgstr "添加替代文本（可选）"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:364
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:367
msgid "Add another account"
msgstr "添加其他账户"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:713
msgid "Add another post"
msgstr "添加另一条帖文"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:102
msgid "Add app password"
msgstr "添加应用密码"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:67
#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:75
#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:111
msgid "Add App Password"
msgstr "添加应用密码"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:321
msgid "Add mute word for configured settings"
msgstr "在设置中添加隐藏词汇"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:112
msgid "Add muted words and tags"
msgstr "添加隐藏词汇和标签"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1228
msgid "Add new post"
msgstr "添加新的帖文"

#: src/screens/Home/NoFeedsPinned.tsx:99
msgid "Add recommended feeds"
msgstr "添加我们推荐的动态源"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:497
msgid "Add some feeds to your starter pack!"
msgstr "添加一些推荐的动态源到你的新手包里面！"

#: src/screens/Feeds/NoFollowingFeed.tsx:41
msgid "Add the default feed of only people you follow"
msgstr "添加默认的动态源（仅显示你关注的人）"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:387
msgid "Add the following DNS record to your domain:"
msgstr "将以下记录添加到你的域名 DNS 里面："

#: src/components/FeedCard.tsx:296
msgid "Add this feed to your feeds"
msgstr "将此添加到你的动态源"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:243
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:246
msgid "Add to Lists"
msgstr "添加至列表"

#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:269
msgid "Add to my feeds"
msgstr "添加我的动态源"

#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:192
#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:162
msgid "Added to list"
msgstr "已添加至列表"

#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:125
msgid "Added to my feeds"
msgstr "已添加到我的动态源"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:161
msgid "Adult"
msgstr "儿童不宜"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:83
#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:34
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:144
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:129
msgid "Adult Content"
msgstr "成人内容"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:360
msgid "Adult content can only be enabled via the Web at <0>bsky.app</0>."
msgstr "仅可通过网页端（<0>bsky.app</0>）启用成人内容显示。"

#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:242
msgid "Adult content is disabled."
msgstr "成人内容显示已禁用。"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:140
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:198
msgid "Adult Content labels"
msgstr "成人内容标签"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:404
msgid "Advanced"
msgstr "详细设置"

#: src/state/shell/progress-guide.tsx:171
msgid "Algorithm training complete!"
msgstr "已完成算法训练！"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:381
msgid "All accounts have been followed!"
msgstr "已关注所有账户！"

#: src/view/screens/Feeds.tsx:735
msgid "All the feeds you've saved, right in one place."
msgstr "以下是你已保存的动态源。"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:146
#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:153
msgid "Allow access to your direct messages"
msgstr "允许该应用读取你的私信"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:64
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:67
msgid "Allow new messages from"
msgstr "允许以下来源向你发起新对话"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:360
msgid "Allow replies from:"
msgstr "允许回复："

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:192
msgid "Allows access to direct messages"
msgstr "允许该应用读取私信"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:171
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:171
msgid "Already have a code?"
msgstr "已经有验证码了？"

#: src/screens/Login/ChooseAccountForm.tsx:43
msgid "Already signed in as @{0}"
msgstr "已经以@{0}身份登录"

#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:100
#: src/view/com/composer/photos/Gallery.tsx:187
#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:186
msgid "ALT"
msgstr "ALT"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:49
#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:154
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:118
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:56
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:102
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:106
msgid "Alt text"
msgstr "替代文本"

#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:191
msgid "Alt Text"
msgstr "替代文本"

#: src/view/com/composer/photos/Gallery.tsx:255
msgid "Alt text describes images for blind and low-vision users, and helps give context to everyone."
msgstr "为图片新增替代文本，从而帮助盲人及其他视障群体大致了解图片内容。"

#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:179
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:139
msgid "Alt text will be truncated. Limit: {0} characters."
msgstr "替代文本过长将被截断，限制的长度：{0}个字符。"

#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:93
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:132
msgid "An email has been sent to {0}. It includes a confirmation code which you can enter below."
msgstr "一封电子邮件已发送至 {0}。请查阅邮件内容，并复制其中的验证码至下方。"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:114
msgid "An email has been sent to your previous address, {0}. It includes a confirmation code which you can enter below."
msgstr "一封电子邮件已发送至先前填写的电子邮箱 {0}。请查阅邮件内容，并复制其中的验证码至下方。"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:91
msgid "An email has been sent! Please enter the confirmation code included in the email below."
msgstr "电子邮件已发送！请输入邮件中包含的验证码至下方。"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:265
msgid "An error has occurred"
msgstr "发生错误"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:419
msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:411
msgid "An error occurred while compressing the video."
msgstr "压缩视频时发生错误。"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:333
msgid "An error occurred while generating your starter pack. Want to try again?"
msgstr "创建新手包时发生错误，要再试一次吗？"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbed.tsx:135
msgid "An error occurred while loading the video. Please try again later."
msgstr "播放视频时出现问题，请重试。"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbed.web.tsx:174
msgid "An error occurred while loading the video. Please try again."
msgstr "播放视频时出现问题，请重试。"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:71
#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:80
msgid "An error occurred while saving the QR code!"
msgstr "保存二维码时发生错误！"

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:87
msgid "An error occurred while selecting the video"
msgstr "选择视频时发生错误"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:347
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:369
msgid "An error occurred while trying to follow all"
msgstr "关注所有人时发生错误"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:448
msgid "An error occurred while uploading the video."
msgstr "上传视频时出现问题。"

#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:28
msgid "An issue not included in these options"
msgstr "不在这些选项中的问题"

#: src/components/dms/dialogs/NewChatDialog.tsx:41
msgid "An issue occurred starting the chat"
msgstr "开启新私信时出现问题"

#: src/components/dms/dialogs/ShareViaChatDialog.tsx:47
msgid "An issue occurred while trying to open the chat"
msgstr "开启私信时出现问题"

#: src/components/hooks/useFollowMethods.ts:35
#: src/components/hooks/useFollowMethods.ts:50
#: src/components/ProfileCard.tsx:326
#: src/components/ProfileCard.tsx:346
#: src/view/com/profile/FollowButton.tsx:36
#: src/view/com/profile/FollowButton.tsx:46
msgid "An issue occurred, please try again."
msgstr "出现问题，请重试。"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:185
msgid "an unknown error occurred"
msgstr "出现未知错误"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:158
#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:154
msgid "an unknown labeler"
msgstr "未知的标记者"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:295
msgid "and"
msgstr "和"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:29
#: src/screens/Onboarding/state.ts:81
msgid "Animals"
msgstr "动物"

#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:149
msgid "Animated GIF"
msgstr "GIF 动画"

#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:33
msgid "Anti-Social Behavior"
msgstr "反社会行为"

#: src/view/screens/Search/Search.tsx:347
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:348
msgid "Any language"
msgstr "任何语言"

#: src/view/com/composer/threadgate/ThreadgateBtn.tsx:49
msgid "Anybody can interact"
msgstr "所有人都可以参与互动"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:72
msgid "App Language"
msgstr "应用语言"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:122
msgid "App Password"
msgstr "应用密码"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:139
msgid "App password deleted"
msgstr "已删除此应用密码"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:84
msgid "App password name must be unique"
msgstr "应用密码名称必须是唯一的"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:62
msgid "App password names can only contain letters, numbers, spaces, dashes, and underscores"
msgstr "应用密码只能包含字母、数字、空格、破折号及下划线"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:80
msgid "App password names must be at least 4 characters long"
msgstr "应用密码至少应有 4 个字符"

#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:56
#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:59
msgid "App passwords"
msgstr "应用密码"

#: src/Navigation.tsx:289
#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:47
msgid "App Passwords"
msgstr "应用密码"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:148
#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:151
msgid "Appeal"
msgstr "申诉"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:243
msgid "Appeal \"{0}\" label"
msgstr "申诉 \"{0}\" 标记"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:233
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:91
msgid "Appeal submitted"
msgstr "已提交申诉"

#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:51
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:53
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:99
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:101
msgid "Appeal this decision"
msgstr "对这个结果提出申诉"

#: src/Navigation.tsx:329
#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:76
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:175
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:178
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: src/screens/Feeds/NoSavedFeedsOfAnyType.tsx:47
#: src/screens/Home/NoFeedsPinned.tsx:93
msgid "Apply default recommended feeds"
msgstr "使用默认推荐的动态源"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:825
msgid "Archived from {0}"
msgstr "自 {0} 起被归档"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:794
#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:833
msgid "Archived post"
msgstr "已归档的帖文"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:201
msgid "Are you sure you want to delete the app password \"{0}\"?"
msgstr "你确定要删除这条应用密码 \"{0}\" 吗？"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:149
msgid "Are you sure you want to delete this message? The message will be deleted for you, but not for the other participant."
msgstr "你确定要删除这条私信吗？此操作将仅为你删除这条私信，而不会为其他参与者删除。"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:633
msgid "Are you sure you want to delete this starter pack?"
msgstr "你确定要删除这个新手包吗？"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:82
msgid "Are you sure you want to discard your changes?"
msgstr "你确定要放弃更改吗？"

#: src/components/dms/LeaveConvoPrompt.tsx:48
msgid "Are you sure you want to leave this conversation? Your messages will be deleted for you, but not for the other participant."
msgstr "你确定要离开这个对话吗？此操作将仅为你删除这个对话，而不会为其他参与者删除。"

#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:316
msgid "Are you sure you want to remove {0} from your feeds?"
msgstr "你确定要从你的动态源中删除 {0} 吗？"

#: src/components/FeedCard.tsx:313
msgid "Are you sure you want to remove this from your feeds?"
msgstr "你确定要将此从你的动态源中删除吗？"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:664
msgid "Are you sure you'd like to discard this draft?"
msgstr "你确定要舍弃这段草稿吗？"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:828
msgid "Are you sure you'd like to discard this post?"
msgstr "你确定要放弃发布这则帖文吗？"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:433
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: src/view/com/composer/select-language/SuggestedLanguage.tsx:61
msgid "Are you writing in <0>{0}</0>?"
msgstr "你正在使用 <0>{0}</0> 撰写帖文吗？"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:23
#: src/screens/Onboarding/state.ts:82
msgid "Art"
msgstr "艺术"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:173
msgid "Artistic or non-erotic nudity."
msgstr "带有艺术性或非色情的裸露。"

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:173
msgid "At least 3 characters"
msgstr "至少应有 3 个字符"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:98
msgid "Autoplay options have moved to the <0>Content and Media settings</0>."
msgstr "自动播放选项已移动到<0>内容与媒体设置</0>。"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:89
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:95
msgid "Autoplay videos and GIFs"
msgstr "自动播放视频及 GIF"

#: src/components/dms/MessagesListHeader.tsx:75
#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:290
#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:291
#: src/screens/Login/ChooseAccountForm.tsx:90
#: src/screens/Login/ChooseAccountForm.tsx:95
#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:123
#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:129
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:282
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:288
#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:154
#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:160
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:133
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:134
#: src/screens/Profile/Header/Shell.tsx:116
#: src/screens/Signup/BackNextButtons.tsx:42
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:307
#: src/view/com/util/ViewHeader.tsx:87
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/view/screens/Lists.tsx:104
#: src/view/screens/ModerationModlists.tsx:100
msgid "Before creating a list, you must first verify your email."
msgstr "在创建列表之前，你必须首先验证你的电子邮箱。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:591
msgid "Before creating a post, you must first verify your email."
msgstr "在发布帖文之前，你必须首先验证你的电子邮箱。"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:340
msgid "Before creating a starter pack, you must first verify your email."
msgstr "在创建新手包之前，你必须首先验证你的电子邮箱。"

#: src/components/dms/dialogs/NewChatDialog.tsx:79
#: src/components/dms/MessageProfileButton.tsx:89
#: src/screens/Messages/Conversation.tsx:219
msgid "Before you may message another user, you must first verify your email."
msgstr "在向其他人发送私信之前，你必须首先验证你的电子邮箱。"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:106
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:102
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:283
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:341
msgid "Block"
msgstr "屏蔽"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:188
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:192
msgid "Block account"
msgstr "屏蔽账户"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:280
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:287
msgid "Block Account"
msgstr "屏蔽账户"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:324
msgid "Block Account?"
msgstr "要屏蔽账户吗？"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:643
msgid "Block accounts"
msgstr "屏蔽账户"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:747
msgid "Block list"
msgstr "屏蔽列表"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:742
msgid "Block these accounts?"
msgstr "要屏蔽这些账户吗？"

#: src/view/com/util/post-embeds/QuoteEmbed.tsx:83
msgid "Blocked"
msgstr "此帖文已被屏蔽"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:274
msgid "Blocked accounts"
msgstr "已屏蔽账户"

#: src/Navigation.tsx:153
#: src/view/screens/ModerationBlockedAccounts.tsx:108
msgid "Blocked Accounts"
msgstr "已屏蔽账户"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:336
msgid "Blocked accounts cannot reply in your threads, mention you, or otherwise interact with you."
msgstr "已被屏蔽的账户无法在你的帖文下回复、提及你或以其他方式与你互动。"

#: src/view/screens/ModerationBlockedAccounts.tsx:116
msgid "Blocked accounts cannot reply in your threads, mention you, or otherwise interact with you. You will not see their content and they will be prevented from seeing yours."
msgstr "已被屏蔽的账户无法在你的帖文下回复、提及你或以其他方式与你互动。你将不会看到他们所发布的内容，同样他们也无法查看你发布的内容。"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:412
msgid "Blocked post."
msgstr "此帖文已被屏蔽。"

#: src/screens/Profile/Sections/Labels.tsx:173
msgid "Blocking does not prevent this labeler from placing labels on your account."
msgstr "屏蔽该用户不能阻止其继续标记你的账户。"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:744
msgid "Blocking is public. Blocked accounts cannot reply in your threads, mention you, or otherwise interact with you."
msgstr "屏蔽是公开的。被屏蔽的账户无法在你的帖文下回复、提及你或以其他方式与你互动。"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:333
msgid "Blocking will not prevent labels from being applied on your account, but it will stop this account from replying in your threads or interacting with you."
msgstr "屏蔽不会阻止其放置标记到你的账户上，但会阻止该账户在你发布的帖文下回复或与你互动。"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:173
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:86
#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:88
msgid "Bluesky"
msgstr "Bluesky"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:850
msgid "Bluesky cannot confirm the authenticity of the claimed date."
msgstr "Bluesky 无法确认帖文发布时间的真实性。"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:151
msgid "Bluesky is an open network where you can choose your hosting provider. If you're a developer, you can host your own server."
msgstr "Bluesky 是一个开放网络，你可以自由选择托管服务提供商。如果你是开发人员，你还可以托管自己的服务器。"

#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:55
msgid "Bluesky is better with friends!"
msgstr "与朋友互动让 Bluesky 变得更好！"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:300
msgid "Bluesky will choose a set of recommended accounts from people in your network."
msgstr "Bluesky 将从你的关系网中选择一组推荐关注的账户。"

#: src/screens/Settings/components/PwiOptOut.tsx:92
msgid "Bluesky will not show your profile and posts to logged-out users. Other apps may not honor this request. This does not make your account private."
msgstr "Bluesky 将不会向未登录的用户显示你的个人资料和帖文。但第三方应用可能会忽略这个设置项，故启用后仍无法确保你的用户隐私。"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:53
msgid "Blur images"
msgstr "模糊化图片"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:51
msgid "Blur images and filter from feeds"
msgstr "模糊化图片并从动态源中过滤"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:30
#: src/screens/Onboarding/state.ts:83
msgid "Books"
msgstr "书籍"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:350
msgid "Browse more accounts on the Explore page"
msgstr "在探索页面浏览更多账户"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:483
msgid "Browse more feeds on the Explore page"
msgstr "在探索页面浏览更多动态源"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:332
#: src/components/FeedInterstitials.tsx:335
#: src/components/FeedInterstitials.tsx:465
#: src/components/FeedInterstitials.tsx:468
msgid "Browse more suggestions"
msgstr "浏览更多建议"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:358
#: src/components/FeedInterstitials.tsx:492
msgid "Browse more suggestions on the Explore page"
msgstr "在探索页面浏览更多建议"

#: src/screens/Home/NoFeedsPinned.tsx:103
#: src/screens/Home/NoFeedsPinned.tsx:109
msgid "Browse other feeds"
msgstr "浏览其他动态源"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:168
msgid "Business"
msgstr "商务"

#: src/view/com/profile/ProfileSubpageHeader.tsx:197
msgid "by —"
msgstr "由 —"

#: src/components/LabelingServiceCard/index.tsx:62
msgid "By {0}"
msgstr "来自 {0}"

#: src/view/com/profile/ProfileSubpageHeader.tsx:201
msgid "by <0/>"
msgstr "由 <0/> 创建"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:81
msgid "By creating an account you agree to the <0>Privacy Policy</0>."
msgstr "继续创建账户即代表你同意我们的<0>隐私政策</0>。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:48
msgid "By creating an account you agree to the <0>Terms of Service</0> and <1>Privacy Policy</1>."
msgstr "继续创建账户即代表你同意我们的<0>服务条款</0>及<1>隐私政策</1>。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:68
msgid "By creating an account you agree to the <0>Terms of Service</0>."
msgstr "继续创建账户即代表你同意我们的<0>服务条款</0>。"

#: src/view/com/profile/ProfileSubpageHeader.tsx:199
msgid "by you"
msgstr "由你创建"

#: src/view/com/composer/photos/OpenCameraBtn.tsx:72
msgid "Camera"
msgstr "相机"

#: src/components/Menu/index.tsx:236
#: src/components/Prompt.tsx:129
#: src/components/Prompt.tsx:131
#: src/components/TagMenu/index.tsx:267
#: src/screens/Deactivated.tsx:164
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:220
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:228
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:72
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:79
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:252
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:891
#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:213
#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:215
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:268
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:271
#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:335
#: src/view/com/modals/CropImage.web.tsx:97
#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:244
#: src/view/com/modals/InAppBrowserConsent.tsx:75
#: src/view/com/modals/InAppBrowserConsent.tsx:77
#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:105
#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:107
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:255
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:261
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:166
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:911
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:340
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:174
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:297
msgctxt "action"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:170
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:293
msgid "Cancel account deletion"
msgstr "取消删除账户流程"

#: src/view/com/modals/CropImage.web.tsx:94
msgid "Cancel image crop"
msgstr "取消裁剪图片"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:239
msgid "Cancel profile editing"
msgstr "取消编辑个人资料"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:161
msgid "Cancel quote post"
msgstr "取消引用帖文"

#: src/screens/Deactivated.tsx:158
msgid "Cancel reactivation and log out"
msgstr "取消重新激活账户并登出"

#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:88
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:903
msgid "Cancel search"
msgstr "取消搜索"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:106
msgid "Cancels opening the linked website"
msgstr "取消开启网站链接"

#: src/state/shell/composer/index.tsx:82
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:116
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:157
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:193
msgid "Cannot interact with a blocked user"
msgstr "无法与被屏蔽的用户进行互动"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:133
msgid "Captions (.vtt)"
msgstr "字幕（.vtt）"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:56
msgid "Captions & alt text"
msgstr "字幕及替代文本"

#: src/screens/Settings/components/Email2FAToggle.tsx:60
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:160
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:90
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:94
msgid "Change email"
msgstr "更改电子邮箱"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:162
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:187
msgid "Change email address"
msgstr "更改电子邮箱地址"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:88
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:93
msgid "Change Handle"
msgstr "更改账户代码"

#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:155
msgid "Change my email"
msgstr "更改我的电子邮箱地址"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:142
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: src/view/com/composer/select-language/SuggestedLanguage.tsx:74
msgid "Change post language to {0}"
msgstr "将帖文语言更改为 {0}"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:104
msgid "Change Your Email"
msgstr "更改你的电子邮箱地址"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:171
msgid "Change your email address"
msgstr "更改你的电子邮箱地址"

#: src/Navigation.tsx:373
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:200
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:348
#: src/view/shell/Drawer.tsx:417
msgid "Chat"
msgstr "私信"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:82
msgid "Chat muted"
msgstr "已隐藏对话"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:112
#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:81
#: src/Navigation.tsx:378
#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:88
msgid "Chat settings"
msgstr "私信设置"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:61
msgid "Chat Settings"
msgstr "私信设置"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:84
msgid "Chat unmuted"
msgstr "已取消隐藏对话"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:78
#: src/screens/SignupQueued.tsx:82
msgid "Check my status"
msgstr "检查我的状态"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:275
msgid "Check your email for a login code and enter it here."
msgstr "在这里输入发送到你电子邮箱的验证码。"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:232
msgid "Check your inbox for an email with the confirmation code to enter below:"
msgstr "查看发送至你电子邮箱的验证邮件，并在下方输入收到的验证码："

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:370
msgid "Choose domain verification method"
msgstr "选择验证域名的方式"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:199
msgid "Choose Feeds"
msgstr "选择动态源"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:308
msgid "Choose for me"
msgstr "帮我选择"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:195
msgid "Choose People"
msgstr "选择用户"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:116
msgid "Choose self-labels that are applicable for the media you are posting. If none are selected, this post is suitable for all audiences."
msgstr "请为这个媒体内容勾选合适的标签。若不勾选，则默认为全年龄向。"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:76
msgid "Choose Service"
msgstr "选择服务"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:276
msgid "Choose the algorithms that power your custom feeds."
msgstr "在动态源中自由挑选适合你的自定义算法"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/AvatarCreatorItems.tsx:107
msgid "Choose this color as your avatar"
msgstr "选择这个颜色作为你的头像"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:201
msgid "Choose your password"
msgstr "输入你的密码"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:342
msgid "Clear all storage data"
msgstr "清除所有数据"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:344
msgid "Clear all storage data (restart after this)"
msgstr "清除所有数据（并重启应用）"

#: src/components/forms/SearchInput.tsx:70
msgid "Clear search query"
msgstr "清除搜索历史记录"

#: src/view/screens/Support.tsx:41
msgid "click here"
msgstr "点击这里"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:208
msgid "Click here for more information on deactivating your account"
msgstr "点击这里来了解有关停用账户的更多资讯"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:217
msgid "Click here for more information."
msgstr "点击这里以获取更多资讯。"

#: src/components/TagMenu/index.web.tsx:152
msgid "Click here to open tag menu for {tag}"
msgstr "点按这里来开启 {tag} 的标签菜单"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:304
msgid "Click to disable quote posts of this post."
msgstr "点击来关闭这则帖文的引用功能。"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:305
msgid "Click to enable quote posts of this post."
msgstr "点击来允许其他人引用这则帖文。"

#: src/components/dms/MessageItem.tsx:240
msgid "Click to retry failed message"
msgstr "点击以重试发送私信"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:32
msgid "Climate"
msgstr "气象"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:39
msgid "Clip 🐴 clop 🐴"
msgstr "哒哒🐴哒哒🐴"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:281
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:289
#: src/components/dms/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:263
#: src/components/NewskieDialog.tsx:146
#: src/components/NewskieDialog.tsx:153
#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardEditListDialog.tsx:117
#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardEditListDialog.tsx:123
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:268
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:271
#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:197
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/Dialog/index.web.tsx:110
#: src/components/Dialog/index.web.tsx:261
msgid "Close active dialog"
msgstr "关闭活动对话框"

#: src/screens/Login/PasswordUpdatedForm.tsx:32
msgid "Close alert"
msgstr "关闭警告"

#: src/view/com/util/BottomSheetCustomBackdrop.tsx:36
msgid "Close bottom drawer"
msgstr "关闭底部抽屉"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:275
msgid "Close dialog"
msgstr "关闭对话框"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:169
msgid "Close GIF dialog"
msgstr "关闭 GIF 对话框"

#: src/view/com/lightbox/ImageViewing/components/ImageDefaultHeader.tsx:36
msgid "Close image"
msgstr "关闭图片"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.web.tsx:107
msgid "Close image viewer"
msgstr "关闭图片查看器"

#: src/view/shell/index.web.tsx:68
msgid "Close navigation footer"
msgstr "关闭导航页脚"

#: src/components/Menu/index.tsx:230
#: src/components/TagMenu/index.tsx:261
msgid "Close this dialog"
msgstr "关闭这个窗口"

#: src/view/shell/index.web.tsx:69
msgid "Closes bottom navigation bar"
msgstr "关闭底部导航栏"

#: src/screens/Login/PasswordUpdatedForm.tsx:33
msgid "Closes password update alert"
msgstr "关闭密码更新警告"

#: src/view/com/lightbox/ImageViewing/components/ImageDefaultHeader.tsx:37
msgid "Closes viewer for header image"
msgstr "关闭标题图片查看器"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:400
msgid "Collapse list of users"
msgstr "折叠用户列表"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:593
msgid "Collapses list of users for a given notification"
msgstr "折叠指定通知的用户列表"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:80
msgid "Color mode"
msgstr "主题模式"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:38
#: src/screens/Onboarding/state.ts:84
msgid "Comedy"
msgstr "喜剧"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:24
#: src/screens/Onboarding/state.ts:85
msgid "Comics"
msgstr "漫画"

#: src/Navigation.tsx:279
#: src/view/screens/CommunityGuidelines.tsx:34
msgid "Community Guidelines"
msgstr "社群准则"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:289
msgid "Complete onboarding and start using your account"
msgstr "完成入门引导并开始使用你的账户"

#: src/screens/Signup/index.tsx:144
msgid "Complete the challenge"
msgstr "完成验证"

#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:314
msgid "Compose new post"
msgstr "撰写新帖文"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:794
msgid "Compose posts up to {MAX_GRAPHEME_LENGTH} characters in length"
msgstr "帖文字数被限制为 {MAX_GRAPHEME_LENGTH} 个字符"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadComposePrompt.tsx:35
msgid "Compose reply"
msgstr "撰写回复"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1613
msgid "Compressing video..."
msgstr "正在压缩视频..."

#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:82
msgid "Configure content filtering setting for category: {name}"
msgstr "为类别 {name} 配置内容过滤设置"

#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:244
msgid "Configured in <0>moderation settings</0>."
msgstr "在 <0>内容审核设置</0> 中进行配置。"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:253
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:260
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:283
#: src/components/Prompt.tsx:172
#: src/components/Prompt.tsx:175
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:185
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:188
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:239
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:241
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:188
#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:190
msgid "Confirm Change"
msgstr "确认更改"

#: src/view/com/modals/lang-settings/ConfirmLanguagesButton.tsx:35
msgid "Confirm content language settings"
msgstr "确认内容语言设置"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:283
msgid "Confirm delete account"
msgstr "确认删除账户"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:308
msgid "Confirm your age:"
msgstr "确认你的年龄："

#: src/screens/Moderation/index.tsx:299
msgid "Confirm your birthdate"
msgstr "确认你的出生日期"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:214
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:256
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:144
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:150
#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:152
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:239
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:245
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:173
msgid "Confirmation code"
msgstr "验证码"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:210
msgid "Confirmation Code"
msgstr "验证码"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:309
msgid "Connecting..."
msgstr "连接中..."

#: src/screens/Signup/index.tsx:175
#: src/screens/Signup/index.tsx:178
msgid "Contact support"
msgstr "联系支持"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:102
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:167
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:170
msgid "Content and media"
msgstr "内容与媒体"

#: src/Navigation.tsx:353
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:36
msgid "Content and Media"
msgstr "内容与媒体"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:18
msgid "Content Blocked"
msgstr "已屏蔽该内容"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:292
msgid "Content filters"
msgstr "内容过滤器"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:241
#: src/view/com/modals/lang-settings/ContentLanguagesSettings.tsx:75
msgid "Content Languages"
msgstr "内容语言"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:81
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:80
msgid "Content Not Available"
msgstr "内容不可用"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:49
#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:93
#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:22
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:43
msgid "Content Warning"
msgstr "内容警告"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:61
msgid "Content warnings"
msgstr "内容警告"

#: src/components/Menu/index.web.tsx:83
msgid "Context menu backdrop, click to close the menu."
msgstr "上下文菜单背景，点击关闭菜单。"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:244
#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:278
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/components/AccountList.tsx:121
msgid "Continue as {0} (currently signed in)"
msgstr "以 {0} 的身份继续（当前已登录）"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadLoadMore.tsx:52
msgid "Continue thread..."
msgstr "加载更多帖文串..."

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:241
#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:275
#: src/screens/Signup/BackNextButtons.tsx:61
msgid "Continue to next step"
msgstr "继续下一步"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:164
msgid "Conversation deleted"
msgstr "已删除对话"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:41
msgid "Cooking"
msgstr "烹饪"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:183
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:66
msgid "Copied build version to clipboard"
msgstr "已复制构建版本号至剪贴板"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:57
#: src/lib/sharing.ts:25
#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:153
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:240
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:386
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已复制至剪贴板"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:136
#: src/screens/Settings/components/CopyButton.tsx:66
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:175
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:196
msgid "Copy App Password"
msgstr "复制应用密码"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:61
msgid "Copy build version to clipboard"
msgstr "复制构建版本号至剪贴板"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:122
#: src/components/dialogs/Embed.tsx:141
msgid "Copy code"
msgstr "复制代码"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:472
msgid "Copy DID"
msgstr "复制 DID"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:405
msgid "Copy host"
msgstr "复制主机"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:124
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:131
msgid "Copy Link"
msgstr "复制链接"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:487
msgid "Copy link to list"
msgstr "复制列表链接"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:452
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:461
msgid "Copy link to post"
msgstr "复制帖文链接"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:110
#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:112
msgid "Copy message text"
msgstr "复制私信文字"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:430
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:432
msgid "Copy post text"
msgstr "复制帖文文字"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:169
msgid "Copy QR code"
msgstr "复制二维码"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:426
msgid "Copy TXT record value"
msgstr "复制 TXT 记录值"

#: src/Navigation.tsx:284
#: src/view/screens/CopyrightPolicy.tsx:31
msgid "Copyright Policy"
msgstr "版权许可"

#: src/components/dms/LeaveConvoPrompt.tsx:39
msgid "Could not leave chat"
msgstr "无法离开对话"

#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:104
msgid "Could not load feed"
msgstr "无法加载动态源"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:1020
msgid "Could not load list"
msgstr "无法加载列表"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:88
msgid "Could not mute chat"
msgstr "无法隐藏对话"

#: src/view/com/composer/videos/VideoPreview.web.tsx:56
msgid "Could not process your video"
msgstr "无法处理你的视频"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:290
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:153
msgid "Create a QR code for a starter pack"
msgstr "为新手包创建分享二维码"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:168
#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:271
#: src/Navigation.tsx:403
msgid "Create a starter pack"
msgstr "创建新手包"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:252
msgid "Create a starter pack for me"
msgstr "为我创建新手包"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:56
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:117
msgid "Create account"
msgstr "创建账户"

#: src/screens/Signup/index.tsx:93
msgid "Create Account"
msgstr "创建账户"

#: src/components/dialogs/Signin.tsx:86
#: src/components/dialogs/Signin.tsx:88
msgid "Create an account"
msgstr "创建一个账户"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:292
msgid "Create an avatar instead"
msgstr "创建一个头像"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:175
msgid "Create another"
msgstr "再创建一个"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:48
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:109
msgid "Create new account"
msgstr "创建新的账户"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:101
msgid "Create report for {0}"
msgstr "创建针对 {0} 的举报"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:166
msgid "Created {0}"
msgstr "已创建 {0}"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:26
#: src/screens/Onboarding/state.ts:86
msgid "Culture"
msgstr "文化"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:94
#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:96
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/view/screens/Feeds.tsx:761
#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:391
msgid "Custom feeds built by the community bring you new experiences and help you find the content you love."
msgstr "由社群构建的动态源能为你带来与众不同的体验，并帮助你更快找到你所喜欢的内容。"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:289
msgid "Customize who can interact with this post."
msgstr "自定义谁可以参与这则帖文的互动。"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:92
#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:113
msgid "Dark"
msgstr "暗色"

#: src/view/screens/Debug.tsx:70
msgid "Dark mode"
msgstr "深色模式"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:105
msgid "Dark theme"
msgstr "深色模式"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:222
msgid "Date of birth"
msgstr "生日"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:139
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:144
#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:73
msgid "Deactivate account"
msgstr "停用账户"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:323
msgid "Debug Moderation"
msgstr "调试内容审核"

#: src/view/screens/Debug.tsx:90
msgid "Debug panel"
msgstr "调试面板"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:153
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:151
#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:204
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:585
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:664
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:744
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:673
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:726
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:149
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:154
msgid "Delete account"
msgstr "删除账户"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:105
msgid "Delete Account <0>\"</0><1>{0}</1><2>\"</2>"
msgstr "删除账户 <0>\"</0><1>{0}</1><2>\"</2>"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:179
msgid "Delete app password"
msgstr "删除应用密码"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:199
msgid "Delete app password?"
msgstr "要删除这个应用密码吗？"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:330
msgid "Delete chat declaration record"
msgstr "删除聊天记录"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:124
msgid "Delete for me"
msgstr "仅为我删除"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:530
msgid "Delete List"
msgstr "删除列表"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:147
msgid "Delete message"
msgstr "删除私信"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:122
msgid "Delete message for me"
msgstr "仅为我删除私信"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:286
msgid "Delete my account"
msgstr "删除我的账户"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:802
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:653
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:655
msgid "Delete post"
msgstr "删除这则帖文"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:579
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:735
msgid "Delete starter pack"
msgstr "删除这个新手包"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:630
msgid "Delete starter pack?"
msgstr "要删除这个新手包吗？"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:721
msgid "Delete this list?"
msgstr "要删除这个列表吗？"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:668
msgid "Delete this post?"
msgstr "要删除这则帖文吗？"

#: src/view/com/util/post-embeds/QuoteEmbed.tsx:93
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: src/components/dms/MessagesListHeader.tsx:150
#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:107
msgid "Deleted Account"
msgstr "已删除的账户"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:398
msgid "Deleted post."
msgstr "已删除的帖文。"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:344
#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:280
#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:301
#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:193
#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:205
msgid "Description"
msgstr "描述文字"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:364
msgid "Description is too long"
msgstr "描述文字太长"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:365
msgid "Description is too long. The maximum number of characters is {DESCRIPTION_MAX_GRAPHEMES}."
msgstr "描述文字太长，限制的最大字数为 {DESCRIPTION_MAX_GRAPHEMES}。"

#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:150
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:114
msgid "Descriptive alt text"
msgstr "描述替代文本"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:586
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:596
msgid "Detach quote"
msgstr "分离引用帖文"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:731
msgid "Detach quote post?"
msgstr "要分离引用帖文吗？"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:234
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:237
msgid "Developer options"
msgstr "开发人员选项"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:175
msgid "Dialog: adjust who can interact with this post"
msgstr "对话框：调整谁可以参与这则帖文的互动"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:109
msgid "Dim"
msgstr "暗淡"

#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:89
msgid "Disable Email 2FA"
msgstr "关闭电子邮箱两步验证"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:84
#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:89
msgid "Disable haptic feedback"
msgstr "关闭触感反馈"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:385
msgid "Disable subtitles"
msgstr "禁用字幕"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:32
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:42
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:68
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:133
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:136
#: src/screens/Moderation/index.tsx:350
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:84
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:666
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:835
msgid "Discard"
msgstr "舍弃"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:81
msgid "Discard changes?"
msgstr "要放弃更改吗？"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:663
msgid "Discard draft?"
msgstr "要舍弃草稿吗？"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:827
msgid "Discard post?"
msgstr "要放弃发布吗？"

#: src/screens/Settings/components/PwiOptOut.tsx:80
#: src/screens/Settings/components/PwiOptOut.tsx:84
msgid "Discourage apps from showing my account to logged-out users"
msgstr "阻止平台向未登录用户展示我的个人资料信息"

#: src/view/com/posts/FollowingEmptyState.tsx:70
#: src/view/com/posts/FollowingEndOfFeed.tsx:71
msgid "Discover new custom feeds"
msgstr "探索新的自定义动态源"

#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:389
msgid "Discover new feeds"
msgstr "探索新的动态源"

#: src/view/screens/Feeds.tsx:758
msgid "Discover New Feeds"
msgstr "探索新的动态源"

#: src/components/Dialog/index.tsx:318
msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1537
msgid "Dismiss error"
msgstr "关闭错误"

#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:40
msgid "Dismiss getting started guide"
msgstr "关闭入门指南"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:64
#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:69
msgid "Display larger alt text badges"
msgstr "显示更大的替代文本标签"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:314
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:320
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:351
#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:187
msgid "Display name"
msgstr "名称"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:175
msgid "Display Name"
msgstr "名称"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:333
msgid "Display name is too long"
msgstr "名称太长"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:334
msgid "Display name is too long. The maximum number of characters is {DISPLAY_NAME_MAX_GRAPHEMES}."
msgstr "名称太长，限制的最大字数为 {DISPLAY_NAME_MAX_GRAPHEMES}。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:373
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:375
msgid "DNS Panel"
msgstr "DNS 面板"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:302
msgid "Do not apply this mute word to users you follow"
msgstr "不使用这个隐藏词汇来隐藏你已关注用户的帖文"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:39
msgid "Does not include nudity."
msgstr "不包含裸露内容。"

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:159
msgid "Doesn't begin or end with a hyphen"
msgstr "不使用连字符开头或结尾"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:488
msgid "Domain verified!"
msgstr "域名已通过认证！"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:118
#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:124
#: src/components/forms/DateField/index.tsx:77
#: src/components/forms/DateField/index.tsx:83
#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:330
#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:333
#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:215
#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:222
#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:170
#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:171
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:225
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:232
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:169
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:179
#: src/view/com/modals/CropImage.web.tsx:112
#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:81
#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:124
#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:143
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:145
#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:113
#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:116
msgctxt "action"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/view/com/modals/lang-settings/ConfirmLanguagesButton.tsx:43
msgid "Done{extraText}"
msgstr "完成{extraText}"

#: src/components/Dialog/index.tsx:319
msgid "Double tap to close the dialog"
msgstr "双击以关闭对话框"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:317
msgid "Download Bluesky"
msgstr "下载 Bluesky"

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:77
#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:82
msgid "Download CAR file"
msgstr "下载 CAR 文件"

#: src/view/com/composer/text-input/TextInput.web.tsx:327
msgid "Drop to add images"
msgstr "拖放以新增图片"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:153
msgid "Duration:"
msgstr "持续时间："

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:210
msgid "e.g. alice"
msgstr "例如：zhangsan"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:321
msgid "e.g. Alice Lastname"
msgstr "例如：张蓝天"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:180
msgid "e.g. Alice Roberts"
msgstr "例如：张蓝天"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:357
msgid "e.g. alice.com"
msgstr "例如：zhangsan.com"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:198
msgid "e.g. Artist, dog-lover, and avid reader."
msgstr "例如：艺术家、爱狗人士和资深书虫。"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:43
msgid "E.g. artistic nudes."
msgstr "例如：艺术性的裸露。"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:263
msgid "e.g. Great Posters"
msgstr "例如：优秀的发帖者"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:264
msgid "e.g. Spammers"
msgstr "例如：垃圾内容制造者"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:292
msgid "e.g. The posters who never miss."
msgstr "例如：绝不容错过的发帖者。"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:293
msgid "e.g. Users that repeatedly reply with ads."
msgstr "例如：散布广告内容的用户。"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:97
msgid "Each code works once. You'll receive more invite codes periodically."
msgstr "每个邀请码仅可被使用一次。后续你将不定期获得新的邀请码。"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:105
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:574
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:560
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:567
#: src/view/screens/Feeds.tsx:386
#: src/view/screens/Feeds.tsx:454
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/view/com/lists/ListMembers.tsx:146
msgctxt "action"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:347
#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:95
msgid "Edit avatar"
msgstr "编辑头像"

#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardEditListDialog.tsx:111
msgid "Edit Feeds"
msgstr "编辑动态源"

#: src/view/com/composer/photos/EditImageDialog.web.tsx:58
#: src/view/com/composer/photos/EditImageDialog.web.tsx:62
#: src/view/com/composer/photos/Gallery.tsx:194
msgid "Edit image"
msgstr "编辑图片"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:632
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:647
msgid "Edit interaction settings"
msgstr "调整互动选项"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:518
msgid "Edit list details"
msgstr "编辑列表详情"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:230
msgid "Edit Moderation List"
msgstr "编辑内容审核列表"

#: src/Navigation.tsx:294
#: src/view/screens/Feeds.tsx:384
#: src/view/screens/Feeds.tsx:452
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:116
msgid "Edit My Feeds"
msgstr "编辑我的动态源"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:147
msgid "Edit my profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardEditListDialog.tsx:109
msgid "Edit People"
msgstr "编辑用户"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:66
#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:204
msgid "Edit post interaction settings"
msgstr "调整帖文互动选项"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:269
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:275
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:186
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:179
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:189
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:182
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:566
msgid "Edit starter pack"
msgstr "编辑新手包"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:225
msgid "Edit User List"
msgstr "编辑用户列表"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:87
msgid "Edit who can reply"
msgstr "编辑谁可以回复"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:188
msgid "Edit your display name"
msgstr "编辑你的名称"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:206
msgid "Edit your profile description"
msgstr "编辑你的描述"

#: src/Navigation.tsx:408
msgid "Edit your starter pack"
msgstr "编辑你的新手包"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:31
#: src/screens/Onboarding/state.ts:88
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:53
#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:170
#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:136
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:64
msgid "Email 2FA disabled"
msgstr "已关闭电子邮箱两步验证"

#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:47
msgid "Email 2FA enabled"
msgstr "已启用电子邮箱两步验证"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:93
msgid "Email address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:104
msgid "Email Resent"
msgstr "重新发送电子邮件"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:54
#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:83
msgid "Email updated"
msgstr "已更新电子邮箱"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:106
msgid "Email Updated"
msgstr "已更新电子邮箱"

#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:85
msgid "Email verified"
msgstr "已验证电子邮箱"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:79
msgid "Email Verified"
msgstr "已验证电子邮箱"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:113
msgid "Embed HTML code"
msgstr "嵌入 HTML 代码"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:97
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:469
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:471
msgid "Embed post"
msgstr "嵌入帖文"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:101
msgid "Embed this post in your website. Simply copy the following snippet and paste it into the HTML code of your website."
msgstr "将这则帖文嵌入到你的网站。只需复制以下代码片段，并将其粘贴到你网站的 HTML 代码中的合适位置即可。"

#: src/screens/Settings/components/Email2FAToggle.tsx:56
#: src/screens/Settings/components/Email2FAToggle.tsx:60
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:100
msgid "Enable {0} only"
msgstr "仅启用 {0}"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:337
msgid "Enable adult content"
msgstr "启用成人内容显示"

#: src/screens/Settings/components/Email2FAToggle.tsx:53
msgid "Enable Email 2FA"
msgstr "启用电子邮箱两步验证"

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:81
#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:88
msgid "Enable external media"
msgstr "启用外部媒体"

#: src/screens/Settings/ExternalMediaPreferences.tsx:43
msgid "Enable media players for"
msgstr "启用媒体播放器"

#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:61
#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:64
msgid "Enable priority notifications"
msgstr "启用优先通知"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:386
msgid "Enable subtitles"
msgstr "启用字幕"

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:93
msgid "Enable this source only"
msgstr "仅启用这个来源"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:124
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:127
#: src/screens/Moderation/index.tsx:348
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: src/screens/Profile/Sections/Feed.tsx:114
msgid "End of feed"
msgstr "已浏览到末尾"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:159
msgid "Ensure you have selected a language for each subtitle file."
msgstr "确保为每个字幕文件都选择了一种语言。"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:133
msgid "Enter a password"
msgstr "输入密码"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:127
#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:128
msgid "Enter a word or tag"
msgstr "输入一个词汇或标签"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:89
msgid "Enter Code"
msgstr "输入验证码"

#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:113
msgid "Enter Confirmation Code"
msgstr "输入验证码"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:154
msgid "Enter the code you received to change your password."
msgstr "输入你收到的验证码以更改密码。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:351
msgid "Enter the domain you want to use"
msgstr "输入你想使用的域名"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:113
msgid "Enter the email you used to create your account. We'll send you a \"reset code\" so you can set a new password."
msgstr "输入用于创建账户的电子邮箱。我们将向你发送用于密码重置的验证码。"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:107
msgid "Enter your birth date"
msgstr "输入你的出生日期"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:99
#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:182
msgid "Enter your email address"
msgstr "输入你的电子邮箱"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:42
msgid "Enter your new email above"
msgstr "请在上方输入你新的电子邮箱"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:112
msgid "Enter your new email address below."
msgstr "请在下方输入你新的电子邮箱。"

#: src/screens/Login/index.tsx:98
msgid "Enter your username and password"
msgstr "输入你的用户名和密码"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1622
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:47
msgid "Error occurred while saving file"
msgstr "保存文件时发生错误"

#: src/screens/Signup/StepCaptcha/index.tsx:56
msgid "Error receiving captcha response."
msgstr "Captcha 响应错误。"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:183
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:122
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:365
msgid "Everybody"
msgstr "所有人"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:67
msgid "Everybody can reply"
msgstr "所有人都可以回复"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:213
msgid "Everybody can reply to this post."
msgstr "所有人都可以回复这则帖文。"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:77
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:80
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:73
msgid "Excessive mentions or replies"
msgstr "过于频繁的提及或回复"

#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:86
msgid "Excessive or unwanted messages"
msgstr "过多或不受欢迎的信息"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:311
msgid "Exclude users you follow"
msgstr "排除你已关注的用户"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:514
msgid "Excludes users you follow"
msgstr "排除你已关注的用户"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:403
msgid "Exit fullscreen"
msgstr "退出全屏"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:294
msgid "Exits account deletion process"
msgstr "退出删除账户流程"

#: src/view/com/modals/CropImage.web.tsx:95
msgid "Exits image cropping process"
msgstr "退出图片裁剪流程"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.web.tsx:108
msgid "Exits image view"
msgstr "退出图片查看器"

#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:89
msgid "Exits inputting search query"
msgstr "退出搜索查询输入"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.web.tsx:182
msgid "Expand alt text"
msgstr "展开替代文本"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:401
msgid "Expand list of users"
msgstr "展开用户列表"

#: src/view/com/composer/ComposerReplyTo.tsx:70
#: src/view/com/composer/ComposerReplyTo.tsx:73
msgid "Expand or collapse the full post you are replying to"
msgstr "展开或折叠你要回复的完整帖文"

#: src/lib/api/index.ts:400
msgid "Expected uri to resolve to a record"
msgstr "URL 应解析为记录"

#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:116
#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:124
msgid "Experimental"
msgstr "实验性"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:500
msgid "Expired"
msgstr "已到期"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:502
msgid "Expires {0}"
msgstr "已到期 {0}"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:47
msgid "Explicit or potentially disturbing media."
msgstr "明确或可能引起不适的媒体内容。"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:35
msgid "Explicit sexual images."
msgstr "明确的性暗示图片。"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:130
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:134
msgid "Export my data"
msgstr "导出账户数据"

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:62
msgid "Export My Data"
msgstr "导出账户数据"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:65
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:68
msgid "External media"
msgstr "外部媒体"

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:54
#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:58
msgid "External Media"
msgstr "外部媒体"

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:70
#: src/screens/Settings/ExternalMediaPreferences.tsx:34
msgid "External media may allow websites to collect information about you and your device. No information is sent or requested until you press the \"play\" button."
msgstr "外部媒体可能会收集你或设备储存的个人信息。在你按下\"查看\"按钮之前，平台将不会发送任何请求给外部媒体。"

#: src/Navigation.tsx:313
#: src/screens/Settings/ExternalMediaPreferences.tsx:29
msgid "External Media Preferences"
msgstr "外部媒体首选项"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:553
msgid "Failed to change handle. Please try again."
msgstr "更改账户代码失败，请重试。"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:173
msgid "Failed to create app password. Please try again."
msgstr "无法创建应用密码。请重试。"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:238
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:246
msgid "Failed to create starter pack"
msgstr "无法创建新手包"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:186
msgid "Failed to create the list. Check your internet connection and try again."
msgstr "无法创建列表。请检查你的互联网连接并重试。"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:73
msgid "Failed to delete message"
msgstr "无法删除私信"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:200
msgid "Failed to delete post, please try again"
msgstr "无法删除帖文，请重试"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:698
msgid "Failed to delete starter pack"
msgstr "无法删除新手包"

#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:427
#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:455
msgid "Failed to load feeds preferences"
msgstr "无法加载动态源首选项"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:225
msgid "Failed to load GIFs"
msgstr "无法加载 GIF"

#: src/screens/Messages/components/MessageListError.tsx:23
msgid "Failed to load past messages"
msgstr "无法加载旧的私信"

#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:420
#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:448
msgid "Failed to load suggested feeds"
msgstr "无法加载建议的动态源"

#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:378
msgid "Failed to load suggested follows"
msgstr "无法加载建议关注"

#: src/state/queries/pinned-post.ts:75
msgid "Failed to pin post"
msgstr "无法固定这则帖文"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.tsx:46
msgid "Failed to save image: {0}"
msgstr "无法保存这张图片：{0}"

#: src/state/queries/notifications/settings.ts:39
msgid "Failed to save notification preferences, please try again"
msgstr "无法保存通知首选项，请重试"

#: src/components/dms/MessageItem.tsx:233
msgid "Failed to send"
msgstr "无法发送私信"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:229
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:87
msgid "Failed to submit appeal, please try again."
msgstr "无法提交申诉，请重试。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:229
msgid "Failed to toggle thread mute, please try again"
msgstr "无法隐藏讨论串，请重试"

#: src/components/FeedCard.tsx:276
msgid "Failed to update feeds"
msgstr "无法更新动态源"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:36
msgid "Failed to update settings"
msgstr "无法更新设置"

#: src/lib/media/video/upload.ts:72
#: src/lib/media/video/upload.web.ts:74
#: src/lib/media/video/upload.web.ts:78
#: src/lib/media/video/upload.web.ts:88
msgid "Failed to upload video"
msgstr "无法上传视频"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:341
msgid "Failed to verify handle. Please try again."
msgstr "验证账户代码失败，请重试。"

#: src/Navigation.tsx:229
msgid "Feed"
msgstr "动态源"

#: src/components/FeedCard.tsx:134
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:253
msgid "Feed by {0}"
msgstr "由 {0} 创建的动态源"

#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardListCard.tsx:55
msgid "Feed toggle"
msgstr "切换动态源"

#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:70
#: src/view/shell/Drawer.tsx:319
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:271
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:280
msgid "Feedback sent!"
msgstr "已发送反馈！"

#: src/Navigation.tsx:388
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:183
#: src/view/screens/Feeds.tsx:446
#: src/view/screens/Feeds.tsx:552
#: src/view/screens/Profile.tsx:232
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:537
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:457
#: src/view/shell/Drawer.tsx:476
msgid "Feeds"
msgstr "动态源"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:205
msgid "Feeds are custom algorithms that users build with a little coding expertise. <0/> for more information."
msgstr "创建动态源需要你掌握一些编程基础知识。<0/>以获取更多资讯。"

#: src/components/FeedCard.tsx:273
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:83
msgid "Feeds updated!"
msgstr "已更新动态源！"

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:43
msgid "File saved successfully!"
msgstr "成功保存文件！"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:66
msgid "Filter from feeds"
msgstr "从动态源中过滤"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:292
msgid "Finalizing"
msgstr "正在完成"

#: src/view/com/posts/CustomFeedEmptyState.tsx:48
#: src/view/com/posts/FollowingEmptyState.tsx:53
#: src/view/com/posts/FollowingEndOfFeed.tsx:54
msgid "Find accounts to follow"
msgstr "寻找一些账户来关注"

#: src/view/screens/Search/Search.tsx:612
msgid "Find posts and users on Bluesky"
msgstr "在 Bluesky 寻找感兴趣的帖文和用户"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:200
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:35
msgid "Fitness"
msgstr "健康"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:272
msgid "Flexible"
msgstr "灵活"

#. User is not following this account, click to follow
#: src/components/ProfileCard.tsx:358
#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:449
#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:460
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:234
#: src/view/com/post-thread/PostThreadFollowBtn.tsx:132
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: src/view/com/profile/FollowButton.tsx:70
msgctxt "action"
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:218
#: src/view/com/post-thread/PostThreadFollowBtn.tsx:114
msgid "Follow {0}"
msgstr "关注 {0}"

#: src/view/com/posts/AviFollowButton.tsx:68
msgid "Follow {name}"
msgstr "关注 {name}"

#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:54
msgid "Follow 7 accounts"
msgstr "关注 7 个账户"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:222
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:233
msgid "Follow Account"
msgstr "关注账户"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:427
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:435
msgid "Follow all"
msgstr "关注所有人"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:232
#: src/view/com/post-thread/PostThreadFollowBtn.tsx:130
msgid "Follow Back"
msgstr "回关"

#: src/view/com/profile/FollowButton.tsx:79
msgctxt "action"
msgid "Follow Back"
msgstr "回关"

#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:334
msgid "Follow more accounts to get connected to your interests and build your network."
msgstr "关注更多账户以找到你的兴趣，从而逐步建立属于你的关系网。"

#: src/components/KnownFollowers.tsx:231
msgid "Followed by <0>{0}</0>"
msgstr "被你认识的 <0>{0}</0> 所关注"

#: src/components/KnownFollowers.tsx:217
msgid "Followed by <0>{0}</0> and {1, plural, one {# other} other {# others}}"
msgstr "被你认识的 <0>{0}</0> 及{1, plural, one {其他#人} other {其他#人}}所关注"

#: src/components/KnownFollowers.tsx:204
msgid "Followed by <0>{0}</0> and <1>{1}</1>"
msgstr "被你认识的 <0>{0}</0> 及 <1>{1}</1> 所关注"

#: src/components/KnownFollowers.tsx:186
msgid "Followed by <0>{0}</0>, <1>{1}</1>, and {2, plural, one {# other} other {# others}}"
msgstr "被你认识的<0>{0}</0>、<1>{1}</1> 及{2, plural, one {其他#人} other {其他#人}}所关注"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:404
msgid "Followed users"
msgstr "已关注的用户"

#: src/view/screens/ProfileFollowers.tsx:30
#: src/view/screens/ProfileFollowers.tsx:31
msgid "Followers"
msgstr "关注者"

#: src/Navigation.tsx:190
msgid "Followers of @{0} that you know"
msgstr "被你认识的 @{0} 所关注"

#: src/screens/Profile/KnownFollowers.tsx:110
#: src/screens/Profile/KnownFollowers.tsx:120
msgid "Followers you know"
msgstr "你所认识的关注者"

#. User is following this account, click to unfollow
#: src/components/ProfileCard.tsx:352
#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:448
#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:459
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:230
#: src/view/com/post-thread/PostThreadFollowBtn.tsx:135
#: src/view/screens/Feeds.tsx:632
#: src/view/screens/ProfileFollows.tsx:30
#: src/view/screens/ProfileFollows.tsx:31
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:431
msgid "Following"
msgstr "正在关注"

#: src/components/ProfileCard.tsx:318
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:98
msgid "Following {0}"
msgstr "已关注 {0}"

#: src/view/com/posts/AviFollowButton.tsx:50
msgid "Following {name}"
msgstr "已关注 {name}"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:57
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:60
msgid "Following feed preferences"
msgstr "\"Following\"动态源首选项"

#: src/Navigation.tsx:300
#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:50
msgid "Following Feed Preferences"
msgstr "\"Following\"动态源首选项"

#: src/screens/Profile/Header/Handle.tsx:33
msgid "Follows you"
msgstr "关注了你"

#: src/components/Pills.tsx:175
msgid "Follows You"
msgstr "关注了你"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:125
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:145
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:40
#: src/screens/Onboarding/state.ts:89
msgid "Food"
msgstr "食物"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:129
msgid "For security reasons, we'll need to send a confirmation code to your email address."
msgstr "出于安全原因，我们需要向你的电子邮箱发送验证码。"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:209
msgid "For security reasons, you won't be able to view this again. If you lose this app password, you'll need to generate a new one."
msgstr "出于安全原因，你将无法再次查看这个应用密码。如果你忘记了该密码，则需要重新生成。"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:127
msgid "For the best experience, we recommend using the theme font."
msgstr "为了获得最佳的用户体验，我们建议你使用主题字体。"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:178
msgid "Forever"
msgstr "永久"

#: src/screens/Login/index.tsx:126
#: src/screens/Login/index.tsx:141
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:230
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:241
msgid "Forgot?"
msgstr "忘记了？"

#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:54
msgid "Frequently Posts Unwanted Content"
msgstr "频繁发布不受欢迎的内容"

#: src/screens/Hashtag.tsx:117
msgid "From @{sanitizedAuthor}"
msgstr "来自 @{sanitizedAuthor}"

#: src/view/com/posts/FeedItem.tsx:282
msgctxt "from-feed"
msgid "From <0/>"
msgstr "来自 <0/>"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:404
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: src/view/com/composer/photos/SelectPhotoBtn.tsx:50
msgid "Gallery"
msgstr "相册"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:297
msgid "Generate a starter pack"
msgstr "创建一个新手包"

#: src/view/shell/Drawer.tsx:323
msgid "Get help"
msgstr "获取帮助"

#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:197
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:199
msgid "Get Started"
msgstr "让我们开始吧"

#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:33
msgid "Getting started"
msgstr "让我们开始吧"

#: src/components/MediaPreview.tsx:122
msgid "GIF"
msgstr "GIF"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:234
msgid "Give your profile a face"
msgstr "添加头像到你的个人资料"

#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:39
msgid "Glaring violations of law or terms of service"
msgstr "明显违反法规或服务条款"

#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:154
#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:163
#: src/view/com/auth/LoggedOut.tsx:72
#: src/view/screens/NotFound.tsx:57
#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:113
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:1029
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:134
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: src/components/Error.tsx:79
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:210
#: src/screens/Profile/ErrorState.tsx:62
#: src/screens/Profile/ErrorState.tsx:66
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:757
#: src/view/screens/NotFound.tsx:56
#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:118
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:1034
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:529
msgid "Go back to previous page"
msgstr "返回上一步"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:149
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:80
#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:109
#: src/screens/Onboarding/Layout.tsx:102
#: src/screens/Onboarding/Layout.tsx:191
#: src/screens/Signup/BackNextButtons.tsx:36
msgid "Go back to previous step"
msgstr "返回上一步"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:308
msgid "Go back to the previous step"
msgstr "返回上一步"

#: src/view/screens/NotFound.tsx:57
msgid "Go home"
msgstr "返回主页"

#: src/view/screens/NotFound.tsx:56
msgid "Go Home"
msgstr "返回主页"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:264
msgid "Go to conversation with {0}"
msgstr "转到你与 {0} 的对话"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:165
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:168
msgid "Go to next"
msgstr "前往下一步"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:167
msgid "Go to profile"
msgstr "前往个人资料"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:164
msgid "Go to user's profile"
msgstr "前往用户个人资料"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:46
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:203
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:206
msgid "Graphic Media"
msgstr "敏感媒体"

#: src/state/shell/progress-guide.tsx:161
msgid "Half way there!"
msgstr "已经完成一半了！"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:119
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:124
msgid "Handle"
msgstr "账户代码"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:557
msgid "Handle already taken. Please try a different one."
msgstr "账户代码已被占用，请尝试输入另一个。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:188
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:325
msgid "Handle changed!"
msgstr "已更改账户代码！"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:561
msgid "Handle too long. Please try a shorter one."
msgstr "账户代码太长，请尝试输入较短的另一个。"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:80
msgid "Haptics"
msgstr "触感"

#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:34
msgid "Harassment, trolling, or intolerance"
msgstr "骚扰、恶作剧或其他无法容忍的行为"

#: src/Navigation.tsx:368
msgid "Hashtag"
msgstr "标签"

#: src/components/RichText.tsx:226
msgid "Hashtag: #{tag}"
msgstr "标签：#{tag}"

#: src/screens/Signup/index.tsx:173
msgid "Having trouble?"
msgstr "遇到问题？"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:199
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:203
#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:99
#: src/view/shell/Drawer.tsx:332
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:237
msgid "Help people know you're not a bot by uploading a picture or creating an avatar."
msgstr "通过上传图片或生成头像，来让大家知道你不是机器人。"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:187
msgid "Here is your app password!"
msgstr "这是你的应用密码！"

#: src/components/ListCard.tsx:130
msgid "Hidden list"
msgstr "隐藏列表"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:178
#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:135
#: src/components/moderation/PostHider.tsx:122
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:15
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:20
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:25
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:30
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:684
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:600
msgctxt "action"
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:543
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:549
msgid "Hide post for me"
msgstr "仅为我隐藏这则帖文"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:560
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:570
msgid "Hide reply for everyone"
msgstr "为所有人隐藏回复"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:542
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:548
msgid "Hide reply for me"
msgstr "仅为我隐藏回复"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:129
#: src/components/moderation/PostHider.tsx:79
msgid "Hide the content"
msgstr "隐藏内容"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:679
msgid "Hide this post?"
msgstr "要隐藏这则帖文吗？"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:679
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:741
msgid "Hide this reply?"
msgstr "要隐藏这条回复吗？"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:591
msgid "Hide user list"
msgstr "隐藏用户列表"

#: src/view/com/posts/FeedErrorMessage.tsx:117
msgid "Hmm, some kind of issue occurred when contacting the feed server. Please let the feed owner know about this issue."
msgstr "连接动态源服务器出现问题，请联系动态源的维护者反馈这个问题。"

#: src/view/com/posts/FeedErrorMessage.tsx:105
msgid "Hmm, the feed server appears to be misconfigured. Please let the feed owner know about this issue."
msgstr "动态源服务器似乎配置错误，请联系动态源的维护者反馈这个问题。"

#: src/view/com/posts/FeedErrorMessage.tsx:111
msgid "Hmm, the feed server appears to be offline. Please let the feed owner know about this issue."
msgstr "动态源服务器似乎已下线，请联系动态源的维护者反馈这个问题。"

#: src/view/com/posts/FeedErrorMessage.tsx:108
msgid "Hmm, the feed server gave a bad response. Please let the feed owner know about this issue."
msgstr "动态源服务器返回错误的响应，请联系动态源的维护者反馈这个问题。"

#: src/view/com/posts/FeedErrorMessage.tsx:102
msgid "Hmm, we're having trouble finding this feed. It may have been deleted."
msgstr "无法找到该动态源，似乎已被删除。"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:55
msgid "Hmmmm, it seems we're having trouble loading this data. See below for more details. If this issue persists, please contact us."
msgstr "看起来在加载数据时遇到了问题，请查看下方获取更多详情。如果问题仍然存在，请联系我们。"

#: src/screens/Profile/ErrorState.tsx:31
msgid "Hmmmm, we couldn't load that moderation service."
msgstr "无法加载该内容审核提供服务。"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:426
msgid "Hold up! We’re gradually giving access to video, and you’re still waiting in line. Check back soon!"
msgstr "请稍等！我们正在逐步开放视频功能的上传权限。你目前仍在等待队伍中，请稍后再回来查看！"

#: src/Navigation.tsx:585
#: src/Navigation.tsx:605
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:158
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:401
#: src/view/shell/Drawer.tsx:391
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:398
msgid "Host:"
msgstr "主机："

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:83
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:166
#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:133
msgid "Hosting provider"
msgstr "托管服务提供商"

#: src/view/com/modals/InAppBrowserConsent.tsx:41
msgid "How should we open this link?"
msgstr "我们该如何开启这条链接？"

#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:133
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:136
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:222
msgid "I have a code"
msgstr "我有验证码"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:239
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:246
msgid "I Have a Code"
msgstr "我有验证码"

#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:224
msgid "I have a confirmation code"
msgstr "我有验证码"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:261
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:267
msgid "I have my own domain"
msgstr "我拥有属于自己的域名"

#: src/components/dms/BlockedByListDialog.tsx:57
#: src/components/dms/ReportConversationPrompt.tsx:22
msgid "I understand"
msgstr "我了解"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.web.tsx:184
msgid "If alt text is long, toggles alt text expanded state"
msgstr "若替代文本过长，则切换替代文本的展开状态"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:110
msgid "If you are not yet an adult according to the laws of your country, your parent or legal guardian must read these Terms on your behalf."
msgstr "如果你根据所在国家的法规定义是未成年人，则你的父母或法定监护人必须代表你阅读这些条款。"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:723
msgid "If you delete this list, you won't be able to recover it."
msgstr "如果你删除这个列表，则以后将无法恢复。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:247
msgid "If you have your own domain, you can use that as your handle. This lets you self-verify your identity – <0>learn more</0>."
msgstr "如果你拥有属于自己的域名，你可以将其用作自己的账户代码，同时还能帮助你验证自己的身份—— <0>了解更多</0>。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:670
msgid "If you remove this post, you won't be able to recover it."
msgstr "如果你删除这则帖文，则以后将无法恢复。"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:149
msgid "If you want to change your password, we will send you a code to verify that this is your account."
msgstr "如果你需要更改密码，我们将向你的电子邮箱发送一个验证码以验证这是你的账户。"

#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:92
msgid "If you're trying to change your handle or email, do so before you deactivate."
msgstr "如果你想更改你的账户代码或电子邮箱，请在停用之前进行更改。"

#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:38
msgid "Illegal and Urgent"
msgstr "违法"

#: src/view/com/util/images/Gallery.tsx:74
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:77
msgid "Image saved to your camera roll!"
msgstr "已保存这张图片到你的照片图库！"

#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:49
msgid "Impersonation or false claims about identity or affiliation"
msgstr "冒充或虚假身份及从属关系"

#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:68
msgid "Impersonation, misinformation, or false claims"
msgstr "冒充他人、提供虚假信息或提出虚假声明"

#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:91
msgid "Inappropriate messages or explicit links"
msgstr "不适当的消息或诱导性链接"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:121
msgid "Input code sent to your email for password reset"
msgstr "输入发送到你电子邮箱的验证码以重置密码"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:247
msgid "Input confirmation code for account deletion"
msgstr "输入删除用户的验证码"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:145
msgid "Input new password"
msgstr "输入新的密码"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:266
msgid "Input password for account deletion"
msgstr "输入密码以删除账户"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:270
msgid "Input the code which has been emailed to you"
msgstr "输入发送至你电子邮箱的验证码"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:200
msgid "Input the username or email address you used at signup"
msgstr "输入注册时使用的用户名或电子邮箱"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:225
msgid "Input your password"
msgstr "输入你的密码"

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:114
msgid "Input your user handle"
msgstr "输入你的账户代码"

#: src/view/com/composer/threadgate/ThreadgateBtn.tsx:50
msgid "Interaction limited"
msgstr "互动受限"

#: src/components/dialogs/nuxs/NeueTypography.tsx:47
#~ msgid "Introducing new font settings"
#~ msgstr "介绍全新的字体设置"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:142
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:70
msgid "Invalid 2FA confirmation code."
msgstr "无效的两步验证码。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:563
msgid "Invalid handle. Please try a different one."
msgstr "账户代码无效，请尝试输入另一个。"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:272
msgid "Invalid or unsupported post record"
msgstr "帖文记录无效或不受支持"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:88
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:147
msgid "Invalid username or password"
msgstr "用户名或密码无效"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:91
msgid "Invalid Verification Code"
msgstr "验证码无效"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:94
msgid "Invite a Friend"
msgstr "邀请朋友"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:151
msgid "Invite code"
msgstr "邀请码"

#: src/screens/Signup/state.ts:258
msgid "Invite code not accepted. Check that you input it correctly and try again."
msgstr "邀请码无效，请检查你输入的邀请码并重试。"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:171
msgid "Invite codes: {0} available"
msgstr "邀请码：{0} 个可用"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:170
msgid "Invite codes: 1 available"
msgstr "邀请码：1 个可用"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:97
msgid "Invite people to this starter pack!"
msgstr "邀请朋友使用这个新手包！"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepDetails.tsx:35
msgid "Invite your friends to follow your favorite feeds and people"
msgstr "邀请朋友关注你喜欢的动态源和用户"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepDetails.tsx:32
msgid "Invites, but personal"
msgstr "以个性化的方式邀请朋友加入"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:80
msgid "It looks like you may have entered your email address incorrectly. Are you sure it's right?"
msgstr "你可能输入了错误的电子邮箱地址。确认这个地址是正确的吗？"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:241
msgid "It's correct"
msgstr "输入正确"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:461
msgid "It's just you right now! Add more people to your starter pack by searching above."
msgstr "现在只剩下你了！通过上面的列表将更多人添加到你的新手包里面。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1556
msgid "Job ID: {0}"
msgstr "Job ID: {0}"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:178
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:201
#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:207
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:455
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:466
msgid "Join Bluesky"
msgstr "加入 Bluesky"

#: src/components/StarterPack/QrCode.tsx:61
#: src/view/shell/NavSignupCard.tsx:40
msgid "Join the conversation"
msgstr "加入对话"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:21
#: src/screens/Onboarding/state.ts:91
msgid "Journalism"
msgstr "新闻学"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:209
msgid "Labeled by {0}."
msgstr "由 {0} 标记。"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:207
msgid "Labeled by the author."
msgstr "由帖文作者标记。"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:76
#: src/view/screens/Profile.tsx:226
msgid "Labels"
msgstr "标记"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:74
msgid "Labels added"
msgstr "已添加标记"

#: src/screens/Profile/Sections/Labels.tsx:163
msgid "Labels are annotations on users and content. They can be used to hide, warn, and categorize the network."
msgstr "标记是对内容和用户的标注，可用于隐藏特定内容、显示警告及分类你的关系网。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:71
msgid "Labels on your account"
msgstr "你账户上的标记"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:73
msgid "Labels on your content"
msgstr "你内容上的标记"

#: src/view/com/composer/select-language/SelectLangBtn.tsx:107
msgid "Language selection"
msgstr "选择语言"

#: src/Navigation.tsx:163
msgid "Language Settings"
msgstr "语言设置"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:67
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:191
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:194
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:157
msgid "Larger"
msgstr "更大"

#: src/screens/Hashtag.tsx:98
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:521
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:251
msgid "learn more"
msgstr "了解更多"

#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:140
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:166
msgid "Learn more about Bluesky"
msgstr "了解更多有关 Bluesky 的详细信息"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:156
msgid "Learn more about self hosting your PDS."
msgstr "了解更多有关自行托管 PDS 的详细信息。"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:127
#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:193
msgid "Learn more about the moderation applied to this content."
msgstr "了解更多有关审核套用于该内容的详细信息。"

#: src/components/moderation/PostHider.tsx:100
#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:127
msgid "Learn more about this warning"
msgstr "了解更多有关这个警告的详细信息"

#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:92
#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:95
msgid "Learn more about what is public on Bluesky."
msgstr "了解更多有关 Bluesky 公开内容的详细信息。"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:217
#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:158
msgid "Learn more."
msgstr "了解更多。"

#: src/components/dms/LeaveConvoPrompt.tsx:50
msgid "Leave"
msgstr "离开"

#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:66
#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:73
msgid "Leave chat"
msgstr "离开对话"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:138
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:141
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:208
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:211
#: src/components/dms/LeaveConvoPrompt.tsx:46
msgid "Leave conversation"
msgstr "离开对话"

#: src/view/com/modals/lang-settings/ContentLanguagesSettings.tsx:83
msgid "Leave them all unchecked to see any language."
msgstr "全部留空以查看所有语言的帖文。"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:65
msgid "Leaving Bluesky"
msgstr "离开 Bluesky"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:134
msgid "left to go."
msgstr "个人排在你前面。"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:313
msgid "Let me choose"
msgstr "自定义"

#: src/screens/Login/index.tsx:127
#: src/screens/Login/index.tsx:142
msgid "Let's get your password reset!"
msgstr "让我们来重置你的密码！"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:292
msgid "Let's go!"
msgstr "让我们开始吧！"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:88
msgid "Light"
msgstr "亮色"

#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:48
msgid "Like 10 posts"
msgstr "喜欢 10 条帖文"

#: src/state/shell/progress-guide.tsx:157
#: src/state/shell/progress-guide.tsx:162
msgid "Like 10 posts to train the Discover feed"
msgstr "喜欢 10 条帖文，以训练 \"Discover\" 资讯源的算法推送"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:275
#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:576
msgid "Like this feed"
msgstr "喜欢这个动态源"

#: src/components/LikesDialog.tsx:85
#: src/Navigation.tsx:234
#: src/Navigation.tsx:239
msgid "Liked by"
msgstr "喜欢"

#: src/screens/Post/PostLikedBy.tsx:32
#: src/screens/Post/PostLikedBy.tsx:33
#: src/screens/Profile/ProfileLabelerLikedBy.tsx:29
#: src/view/screens/ProfileFeedLikedBy.tsx:30
msgid "Liked By"
msgstr "喜欢"

#: src/view/screens/Profile.tsx:231
msgid "Likes"
msgstr "喜欢"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:212
msgid "Likes on this post"
msgstr "这则帖文的喜欢数"

#: src/Navigation.tsx:196
msgid "List"
msgstr "列表"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:241
msgid "List Avatar"
msgstr "列表头像"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:422
msgid "List blocked"
msgstr "已屏蔽该列表"

#: src/components/ListCard.tsx:150
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:255
msgid "List by {0}"
msgstr "由 {0} 创建的列表"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:459
msgid "List deleted"
msgstr "已删除该列表"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:126
msgid "List has been hidden"
msgstr "已隐藏该列表"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:170
msgid "List Hidden"
msgstr "隐藏列表"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:396
msgid "List muted"
msgstr "已隐藏该列表"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:255
msgid "List Name"
msgstr "列表名称"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:435
msgid "List unblocked"
msgstr "已取消屏蔽列表"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:409
msgid "List unmuted"
msgstr "已取消隐藏列表"

#: src/Navigation.tsx:133
#: src/view/screens/Profile.tsx:227
#: src/view/screens/Profile.tsx:234
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:475
#: src/view/shell/Drawer.tsx:491
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: src/components/dms/BlockedByListDialog.tsx:39
msgid "Lists blocking this user:"
msgstr "屏蔽该用户的列表："

#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:131
msgid "Load more"
msgstr "加载更多"

#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:219
msgid "Load more suggested feeds"
msgstr "加载更多建议的动态源"

#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:217
msgid "Load more suggested follows"
msgstr "加载更多建议关注"

#: src/view/screens/Notifications.tsx:215
msgid "Load new notifications"
msgstr "加载新的通知"

#: src/screens/Profile/Sections/Feed.tsx:96
#: src/view/com/feeds/FeedPage.tsx:132
#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:499
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:808
msgid "Load new posts"
msgstr "加载新的帖文"

#: src/view/com/composer/text-input/mobile/Autocomplete.tsx:111
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/Navigation.tsx:259
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: src/screens/Deactivated.tsx:209
#: src/screens/Deactivated.tsx:215
msgid "Log in or sign up"
msgstr "登录或注册"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:155
#: src/screens/SignupQueued.tsx:158
#: src/screens/SignupQueued.tsx:184
#: src/screens/SignupQueued.tsx:187
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:71
msgid "Logged-out visibility"
msgstr "未登录用户可见性"

#: src/components/AccountList.tsx:65
msgid "Login to account that is not listed"
msgstr "登录未列出的账户"

#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:104
msgid "Logo by <0/>"
msgstr "由 <0/> 绘制的 LOGO"

#: src/view/shell/Drawer.tsx:629
msgid "Logo by <0>@sawaratsuki.bsky.social</0>"
msgstr "由 <0>@sawaratsuki.bsky.social</0> 绘制的 LOGO"

#: src/components/RichText.tsx:227
msgid "Long press to open tag menu for #{tag}"
msgstr "长按开启 #{tag} 标签菜单"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:110
msgid "Looks like XXXXX-XXXXX"
msgstr "应该类似这样 XXXXX-XXXXX"

#: src/screens/Feeds/NoSavedFeedsOfAnyType.tsx:39
msgid "Looks like you haven't saved any feeds! Use our recommendations or browse more below."
msgstr "看起来你还未保存任何动态源！来看看我们提供的建议，或浏览下面来获取更多内容。"

#: src/screens/Home/NoFeedsPinned.tsx:83
msgid "Looks like you unpinned all your feeds. But don't worry, you can add some below 😄"
msgstr "看起来你已取消固定所有动态源。不过别担心，你仍然可以在下面再添加一些😄"

#: src/screens/Feeds/NoFollowingFeed.tsx:37
msgid "Looks like you're missing a following feed. <0>Click here to add one.</0>"
msgstr "看起来你似乎缺少\"Following\"动态源。<0>点击这里来重新添加它。</0>"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:266
msgid "Make one for me"
msgstr "帮我选择"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:79
msgid "Make sure this is where you intend to go!"
msgstr "请确认目标页面地址是否正确！"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:41
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:44
msgid "Manage saved feeds"
msgstr "管理已保存的动态源"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:108
msgid "Manage your muted words and tags"
msgstr "管理你的隐藏词汇和标签"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:151
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:158
msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

#: src/view/screens/Profile.tsx:230
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:212
msgid "Media that may be disturbing or inappropriate for some audiences."
msgstr "对于一部分受众而言，可能令人不安或造成不适的媒体内容。"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:254
msgid "mentioned users"
msgstr "提到的用户"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:394
msgid "Mentioned users"
msgstr "提到的用户"

#: src/components/Menu/index.tsx:95
#: src/view/com/util/ViewHeader.tsx:87
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:882
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: src/components/dms/MessageProfileButton.tsx:82
msgid "Message {0}"
msgstr "私信 {0}"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:72
#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:165
msgid "Message deleted"
msgstr "已删除私信"

#: src/view/com/posts/FeedErrorMessage.tsx:201
msgid "Message from server: {0}"
msgstr "来自服务器的信息：{0}"

#: src/screens/Messages/components/MessageInput.tsx:147
msgid "Message input field"
msgstr "私信输入栏"

#: src/screens/Messages/components/MessageInput.tsx:78
#: src/screens/Messages/components/MessageInput.web.tsx:59
msgid "Message is too long"
msgstr "私信过长"

#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:318
msgid "Message settings"
msgstr "私信设置"

#: src/Navigation.tsx:600
#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:162
#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:243
#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:314
msgid "Messages"
msgstr "私信"

#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:47
msgid "Misleading Account"
msgstr "具有误导性的账户"

#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:67
msgid "Misleading Post"
msgstr "具有误导性的帖文"

#: src/Navigation.tsx:138
#: src/screens/Moderation/index.tsx:101
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:159
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:162
msgid "Moderation"
msgstr "内容审核"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:133
msgid "Moderation details"
msgstr "内容审核详情"

#: src/components/ListCard.tsx:149
#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:222
msgid "Moderation list by {0}"
msgstr "由 {0} 创建的内容审核列表"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:902
msgid "Moderation list by <0/>"
msgstr "由 <0/> 创建的内容审核列表"

#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:220
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:900
msgid "Moderation list by you"
msgstr "你创建的内容审核列表"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:177
msgid "Moderation list created"
msgstr "已创建内容审核列表"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:163
msgid "Moderation list updated"
msgstr "已更新内容审核列表"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:244
msgid "Moderation lists"
msgstr "内容审核列表"

#: src/Navigation.tsx:143
#: src/view/screens/ModerationModlists.tsx:72
msgid "Moderation Lists"
msgstr "内容审核列表"

#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:247
msgid "moderation settings"
msgstr "内容审核设置"

#: src/Navigation.tsx:249
msgid "Moderation states"
msgstr "内容审核状态"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:213
msgid "Moderation tools"
msgstr "内容审核工具"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:51
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:45
msgid "Moderator has chosen to set a general warning on the content."
msgstr "由内容审核服务提供方对这段内容设置的一般警告。"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:628
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/view/shell/desktop/Feeds.tsx:55
msgid "More feeds"
msgstr "更多动态源"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:179
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:712
msgid "More options"
msgstr "更多选项"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:81
msgid "Most-liked first"
msgstr "优先显示最多喜欢"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:78
msgid "Most-liked replies first"
msgstr "优先显示最多人喜欢的回复"

#: src/screens/Onboarding/state.ts:92
msgid "Movies"
msgstr "电影"

#: src/screens/Onboarding/state.ts:93
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: src/components/TagMenu/index.tsx:248
msgid "Mute"
msgstr "隐藏"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:157
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VolumeControl.tsx:94
msgctxt "video"
msgid "Mute"
msgstr "隐藏"

#: src/components/TagMenu/index.web.tsx:116
msgid "Mute {truncatedTag}"
msgstr "隐藏 {truncatedTag}"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:259
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:266
msgid "Mute Account"
msgstr "隐藏账户"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:631
msgid "Mute accounts"
msgstr "隐藏账户"

#: src/components/TagMenu/index.tsx:205
msgid "Mute all {displayTag} posts"
msgstr "隐藏所有 {displayTag} 的帖文"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:172
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:178
msgid "Mute conversation"
msgstr "隐藏对话"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:253
msgid "Mute in:"
msgstr "隐藏："

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:737
msgid "Mute list"
msgstr "隐藏列表"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:732
msgid "Mute these accounts?"
msgstr "要隐藏这些账户吗？"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:185
msgid "Mute this word for 24 hours"
msgstr "隐藏这个词汇24小时"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:224
msgid "Mute this word for 30 days"
msgstr "隐藏这个词汇30天"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:209
msgid "Mute this word for 7 days"
msgstr "隐藏这个词汇7天"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:258
msgid "Mute this word in post text and tags"
msgstr "在帖文文本及标签中隐藏这个词汇"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:274
msgid "Mute this word in tags only"
msgstr "仅在标签中隐藏这个词汇"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:170
msgid "Mute this word until you unmute it"
msgstr "隐藏这个词汇直到你取消为止"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:507
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:513
msgid "Mute thread"
msgstr "隐藏讨论串"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:523
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:525
msgid "Mute words & tags"
msgstr "隐藏词汇和标签"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:259
msgid "Muted accounts"
msgstr "已隐藏账户"

#: src/Navigation.tsx:148
#: src/view/screens/ModerationMutedAccounts.tsx:108
msgid "Muted Accounts"
msgstr "已隐藏账户"

#: src/view/screens/ModerationMutedAccounts.tsx:116
msgid "Muted accounts have their posts removed from your feed and from your notifications. Mutes are completely private."
msgstr "已隐藏的账户将不会在你的通知或时间线中显示，而被隐藏的账户不会收到相关通知。"

#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:90
msgid "Muted by \"{0}\""
msgstr "被 \"{0}\" 隐藏"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:229
msgid "Muted words & tags"
msgstr "隐藏词汇和标签"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:734
msgid "Muting is private. Muted accounts can interact with you, but you will not see their posts or receive notifications from them."
msgstr "被隐藏的账户将不会得知你已将他隐藏，已被隐藏的账户将不会在你的通知或时间线中显示。"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:34
#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:37
msgid "My Birthday"
msgstr "我的生日"

#: src/view/screens/Feeds.tsx:732
msgid "My Feeds"
msgstr "我的动态源"

#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:85
msgid "My Profile"
msgstr "我的个人资料"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:270
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:135
msgid "Name is required"
msgstr "名称是必填项"

#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:59
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:98
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:106
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:114
msgid "Name or Description Violates Community Standards"
msgstr "名称或描述违反了社群准则"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:22
#: src/screens/Onboarding/state.ts:94
msgid "Nature"
msgstr "自然"

#: src/components/StarterPack/StarterPackCard.tsx:124
msgid "Navigate to {0}"
msgstr "转到 {0}"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:166
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:316
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:169
msgid "Navigates to the next screen"
msgstr "转到下一页"

#: src/view/shell/Drawer.tsx:72
msgid "Navigates to your profile"
msgstr "转到个人资料"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:196
msgid "Need to change it?"
msgstr "需要更改吗？"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:130
msgid "Need to report a copyright violation?"
msgstr "需要举报侵权行为吗？"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:260
msgid "Never lose access to your followers or data."
msgstr "永远不会失去对你的关注者或个人数据的掌控权。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:533
msgid "Nevermind, create a handle for me"
msgstr "不用了，请帮我创建一个账户代码"

#: src/view/screens/Lists.tsx:96
msgctxt "action"
msgid "New"
msgstr "新建"

#: src/view/screens/ModerationModlists.tsx:92
msgid "New"
msgstr "新建"

#: src/components/dms/dialogs/NewChatDialog.tsx:65
#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:328
#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:335
msgid "New chat"
msgstr "新私信"

#: src/components/dialogs/nuxs/NeueTypography.tsx:51
#~ msgid "New font settings ✨"
#~ msgstr "全新字体设置 ✨"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:201
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:209
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:356
msgid "New handle"
msgstr "新的账户代码"

#: src/components/dms/NewMessagesPill.tsx:92
msgid "New messages"
msgstr "新私信"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:232
msgid "New Moderation List"
msgstr "新的内容审核列表"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:213
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:218
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: src/view/com/feeds/FeedPage.tsx:143
msgctxt "action"
msgid "New post"
msgstr "新帖文"

#: src/view/screens/Feeds.tsx:582
#: src/view/screens/Notifications.tsx:224
#: src/view/screens/Profile.tsx:496
#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:433
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:248
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:287
msgid "New post"
msgstr "新帖文"

#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:322
msgctxt "action"
msgid "New Post"
msgstr "新帖文"

#: src/components/NewskieDialog.tsx:83
msgid "New user info dialog"
msgstr "新的用户信息对话框"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:227
msgid "New User List"
msgstr "新的用户列表"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:70
#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:73
msgid "Newest replies first"
msgstr "优先显示最新的回复"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:20
#: src/screens/Onboarding/state.ts:95
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:137
#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:143
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:315
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:322
#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:168
#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:174
#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:157
#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:165
#: src/screens/Signup/BackNextButtons.tsx:68
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:192
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:196
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:367
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:374
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:254
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:256
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.web.tsx:167
msgid "Next image"
msgstr "下一张图片"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:100
msgid "No app passwords yet"
msgstr "目前还没有应用密码"

#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:565
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:882
msgid "No description"
msgstr "没有描述"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:378
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:380
msgid "No DNS Panel"
msgstr "没有 DNS 面板"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:231
msgid "No featured GIFs found. There may be an issue with Tenor."
msgstr "未找到精选 GIF，Tensor 可能存在问题。"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepFeeds.tsx:118
msgid "No feeds found. Try searching for something else."
msgstr "未找到动态源，尝试搜索点别的。"

#: src/components/LikedByList.tsx:78
#: src/view/com/post-thread/PostLikedBy.tsx:85
msgid "No likes yet"
msgstr "目前还没有喜欢"

#: src/components/ProfileCard.tsx:338
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:119
msgid "No longer following {0}"
msgstr "不再关注 {0}"

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:169
msgid "No longer than 253 characters"
msgstr "不超过 253 个字符"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:116
msgid "No messages yet"
msgstr "目前还没有私信"

#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:271
msgid "No more conversations to show"
msgstr "没有更多对话可显示"

#: src/view/com/notifications/Feed.tsx:121
msgid "No notifications yet!"
msgstr "目前还没有通知！"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:95
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:98
msgid "No one"
msgstr "仅限自己"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:237
msgid "No one but the author can quote this post."
msgstr "仅限帖文作者可引用这则帖文。"

#: src/screens/Profile/Sections/Feed.tsx:65
msgid "No posts yet."
msgstr "目前还没有帖文。"

#: src/view/com/post-thread/PostQuotes.tsx:106
msgid "No quotes yet"
msgstr "目前还没有引用"

#: src/view/com/post-thread/PostRepostedBy.tsx:78
msgid "No reposts yet"
msgstr "目前还没有转发"

#: src/view/com/composer/text-input/mobile/Autocomplete.tsx:111
#: src/view/com/composer/text-input/web/Autocomplete.tsx:196
msgid "No result"
msgstr "没有结果"

#: src/components/dms/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:199
msgid "No results"
msgstr "没有结果"

#: src/components/Lists.tsx:215
msgid "No results found"
msgstr "未找到结果"

#: src/view/screens/Feeds.tsx:513
msgid "No results found for \"{query}\""
msgstr "未找到\"{query}\"的结果"

#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:128
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:239
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:278
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:324
msgid "No results found for {query}"
msgstr "未找到 {query} 的结果"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:229
msgid "No search results found for \"{search}\"."
msgstr "未找到 \"{search}\" 的搜索结果。"

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:104
#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:111
msgid "No thanks"
msgstr "不，谢谢"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:376
msgid "Nobody"
msgstr "仅限自己"

#: src/components/LikedByList.tsx:80
#: src/components/LikesDialog.tsx:97
#: src/view/com/post-thread/PostLikedBy.tsx:87
msgid "Nobody has liked this yet. Maybe you should be the first!"
msgstr "目前还没有人喜欢这则帖文，或许你可以来做第一个！"

#: src/view/com/post-thread/PostQuotes.tsx:108
msgid "Nobody has quoted this yet. Maybe you should be the first!"
msgstr "目前还没有人引用这则帖文，或许你可以来做第一个！"

#: src/view/com/post-thread/PostRepostedBy.tsx:80
msgid "Nobody has reposted this yet. Maybe you should be the first!"
msgstr "目前还没有人转发这则帖文，或许你可以来做第一个！"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepProfiles.tsx:102
msgid "Nobody was found. Try searching for someone else."
msgstr "找不到任何人，试试搜点其他关键字。"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:42
msgid "Non-sexual Nudity"
msgstr "非性暗示裸露"

#: src/Navigation.tsx:128
#: src/view/screens/Profile.tsx:128
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:254
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:260
msgid "Not right now"
msgstr "暂时不需要"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:348
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:698
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:350
msgid "Note about sharing"
msgstr "分享注意事项"

#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:81
msgid "Note: Bluesky is an open and public network. This setting only limits the visibility of your content on the Bluesky app and website, and other apps may not respect this setting. Your content may still be shown to logged-out users by other apps and websites."
msgstr "注意：Bluesky 是一个开放的社交网络。这个设置项仅限制你发布的内容在 Bluesky 官方应用及网页上的可见性，但第三方应用可能会忽略这个设置项，其仍可能会向未登录的用户展示你的资料信息。"

#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:213
msgid "Nothing here"
msgstr "这里什么也没有"

#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:51
msgid "Notification filters"
msgstr "通知过滤器"

#: src/Navigation.tsx:383
#: src/view/screens/Notifications.tsx:117
msgid "Notification settings"
msgstr "通知设置"

#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:37
msgid "Notification Settings"
msgstr "通知设置"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:117
msgid "Notification sounds"
msgstr "通知提示音"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:114
msgid "Notification Sounds"
msgstr "通知提示音"

#: src/Navigation.tsx:595
#: src/view/screens/Notifications.tsx:143
#: src/view/screens/Notifications.tsx:153
#: src/view/screens/Notifications.tsx:199
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:226
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:438
#: src/view/shell/Drawer.tsx:444
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:122
msgid "now"
msgstr "现在"

#: src/components/dms/MessageItem.tsx:197
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:152
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:155
msgid "Nudity"
msgstr "裸露"

#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:78
msgid "Nudity or adult content not labeled as such"
msgstr "未标记的裸露或成人内容"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:11
msgid "Off"
msgstr "显示"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:268
#: src/view/com/util/ErrorBoundary.tsx:57
msgid "Oh no!"
msgstr "糟糕！"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:124
msgid "Oh no! Something went wrong."
msgstr "糟糕！发生了一些错误。"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:347
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: src/screens/Login/PasswordUpdatedForm.tsx:38
#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:855
msgid "Okay"
msgstr "好的"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:62
#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:65
msgid "Oldest replies first"
msgstr "优先显示最早的回复"

#: src/components/StarterPack/QrCode.tsx:75
msgid "on<0><1/><2><3/></2></0>"
msgstr "于<0><1/><2><3/></2></0>"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:295
msgid "Onboarding reset"
msgstr "重新开始入门引导流程"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:323
msgid "One or more GIFs is missing alt text."
msgstr "至少有一张 GIF 缺失了替代文本。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:320
msgid "One or more images is missing alt text."
msgstr "至少有一张图片缺失了替代文本。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:330
msgid "One or more videos is missing alt text."
msgstr "至少有一段视频缺失了替代文本。"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:115
msgid "Only .jpg and .png files are supported"
msgstr "目前只支持上传 .jpg 或 .png 格式的图片文件"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:217
msgid "Only {0} can reply."
msgstr "仅限 {0} 可以回复。"

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:152
msgid "Only contains letters, numbers, and hyphens"
msgstr "仅限字母、数字和连字符"

#: src/lib/media/picker.shared.ts:29
msgid "Only image files are supported"
msgstr "仅支持图片文件"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleFilePicker.tsx:40
msgid "Only WebVTT (.vtt) files are supported"
msgstr "仅支持 WebVTT（.vtt）格式"

#: src/components/Lists.tsx:88
msgid "Oops, something went wrong!"
msgstr "糟糕，发生了一些错误！"

#: src/components/Lists.tsx:199
#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:322
#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:331
#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:51
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:101
#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:41
#: src/view/screens/Profile.tsx:128
msgid "Oops!"
msgstr "糟糕！"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:256
msgid "Open"
msgstr "开放"

#: src/view/com/posts/AviFollowButton.tsx:86
msgid "Open {name} profile shortcut menu"
msgstr "开启 {name} 个人资料快捷菜单"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:286
msgid "Open avatar creator"
msgstr "开启头像创建工具"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:120
msgid "Open change handle dialog"
msgstr "开启更改账户代码对话框"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:272
#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:273
msgid "Open conversation options"
msgstr "开启对话选项"

#: src/screens/Messages/components/MessageInput.web.tsx:165
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1214
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1215
msgid "Open emoji picker"
msgstr "开启表情符号选择器"

#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:301
msgid "Open feed options menu"
msgstr "开启动态源选项菜单"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:200
msgid "Open helpdesk in browser"
msgstr "在浏览器中开启说明中心"

#: src/view/com/util/post-embeds/ExternalLinkEmbed.tsx:71
msgid "Open link to {niceUrl}"
msgstr "开启指向 {niceUrl} 的链接"

#: src/components/dms/ActionsWrapper.tsx:88
msgid "Open message options"
msgstr "开启私信选项"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:321
msgid "Open moderation debug page"
msgstr "开启内容审核调试页面"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:225
msgid "Open muted words and tags settings"
msgstr "开启隐藏词汇和标签设置"

#: src/view/com/home/HomeHeaderLayoutMobile.tsx:54
msgid "Open navigation"
msgstr "开启导航"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:365
msgid "Open post options menu"
msgstr "开启帖文选项菜单"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:552
msgid "Open starter pack menu"
msgstr "开启新手包菜单"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:314
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:328
msgid "Open storybook page"
msgstr "开启故事书页面"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:307
msgid "Open system log"
msgstr "开启系统日志"

#: src/view/com/util/forms/DropdownButton.tsx:162
msgid "Opens {numItems} options"
msgstr "开启 {numItems} 个选项"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:63
msgid "Opens a dialog to add a content warning to your post"
msgstr "开启对话框以向你的帖文内容添加警告"

#: src/view/com/composer/threadgate/ThreadgateBtn.tsx:62
msgid "Opens a dialog to choose who can reply to this thread"
msgstr "开启对话框以选择谁可以回复这条讨论串"

#: src/view/screens/Log.tsx:59
msgid "Opens additional details for a debug entry"
msgstr "开启调试记录的额外详细信息"

#: src/view/com/composer/photos/OpenCameraBtn.tsx:73
msgid "Opens camera on device"
msgstr "开启设备相机"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadComposePrompt.tsx:36
msgid "Opens composer"
msgstr "开启编辑器"

#: src/view/com/composer/photos/SelectPhotoBtn.tsx:51
msgid "Opens device photo gallery"
msgstr "开启设备相册"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:50
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:111
msgid "Opens flow to create a new Bluesky account"
msgstr "开启创建一个新的 Bluesky 账户的流程"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:64
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:125
msgid "Opens flow to sign into your existing Bluesky account"
msgstr "开启登录到你现有的 Bluesky 账户的流程"

#: src/view/com/composer/photos/SelectGifBtn.tsx:36
msgid "Opens GIF select dialog"
msgstr "开启 GIF 选择对话框"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:173
msgid "Opens list of invite codes"
msgstr "开启邀请码列表"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:231
msgid "Opens password reset form"
msgstr "开启密码重置申请"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:93
msgid "Opens the linked website"
msgstr "开启链接到的网页"

#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:678
#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:436
msgid "Opens this profile"
msgstr "开启该个人资料"

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:107
msgid "Opens video picker"
msgstr "开启视频选择器"

#: src/view/com/util/forms/DropdownButton.tsx:296
msgid "Option {0} of {numItems}"
msgstr "第 {0} 个选项，共 {numItems} 个"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:178
#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:167
msgid "Optionally provide additional information below:"
msgstr "可选在下方提供额外信息："

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:299
msgid "Options:"
msgstr "选项："

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:389
msgid "Or combine these options:"
msgstr "或者组合选择这些选项："

#: src/screens/Deactivated.tsx:206
msgid "Or, continue with another account."
msgstr "或者以其他账户继续。"

#: src/screens/Deactivated.tsx:193
msgid "Or, log into one of your other accounts."
msgstr "或者使用你的其他账户登录。"

#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:27
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:187
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/components/AccountList.tsx:83
msgid "Other account"
msgstr "其他账户"

#: src/view/com/composer/select-language/SelectLangBtn.tsx:93
msgid "Other..."
msgstr "其他..."

#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:28
msgid "Our moderators have reviewed reports and decided to disable your access to chats on Bluesky."
msgstr "内容审核服务提供方已收到相关举报，并决定停用你的 Bluesky 私信功能。"

#: src/components/Lists.tsx:216
#: src/view/screens/NotFound.tsx:47
msgid "Page not found"
msgstr "无法找到这个页面"

#: src/view/screens/NotFound.tsx:44
msgid "Page Not Found"
msgstr "无法找到这个页面"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:210
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:110
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:114
#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:192
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:258
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:265
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:143
msgid "Password Changed"
msgstr "已修改密码"

#: src/screens/Login/index.tsx:154
msgid "Password updated"
msgstr "已更新密码"

#: src/screens/Login/PasswordUpdatedForm.tsx:24
msgid "Password updated!"
msgstr "已更新密码！"

#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:43
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:141
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:368
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:320
msgid "Pause video"
msgstr "暂停视频"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:182
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:531
msgid "People"
msgstr "用户"

#: src/Navigation.tsx:183
msgid "People followed by @{0}"
msgstr "@{0} 关注的用户"

#: src/Navigation.tsx:176
msgid "People following @{0}"
msgstr "关注 @{0} 的用户"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.tsx:27
msgid "Permission to access camera roll is required."
msgstr "需要访问照片图库的权限。"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.tsx:35
msgid "Permission to access camera roll was denied. Please enable it in your system settings."
msgstr "访问照片图库的权限已被拒绝，请在系统设置中启用。"

#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardListCard.tsx:55
msgid "Person toggle"
msgstr "切换用户"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:28
#: src/screens/Onboarding/state.ts:96
msgid "Pets"
msgstr "宠物"

#: src/screens/Onboarding/state.ts:97
msgid "Photography"
msgstr "摄影"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:171
msgid "Pictures meant for adults."
msgstr "不适合未成年人的图片。"

#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:293
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:676
msgid "Pin to home"
msgstr "固定到主页"

#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:296
msgid "Pin to Home"
msgstr "固定到主页"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:398
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:405
msgid "Pin to your profile"
msgstr "固定到你的个人资料"

#: src/view/com/posts/FeedItem.tsx:363
msgid "Pinned"
msgstr "已固定"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:130
msgid "Pinned Feeds"
msgstr "已固定的动态源列表"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:355
msgid "Pinned to your feeds"
msgstr "已固定到你的动态源中"

#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:43
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:141
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:369
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: src/view/com/util/post-embeds/ExternalGifEmbed.tsx:128
msgid "Play {0}"
msgstr "播放 {0}"

#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:42
msgid "Play or pause the GIF"
msgstr "播放或暂停 GIF"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbed.tsx:110
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:321
msgid "Play video"
msgstr "播放视频"

#: src/view/com/util/post-embeds/ExternalPlayerEmbed.tsx:58
#: src/view/com/util/post-embeds/ExternalPlayerEmbed.tsx:59
msgid "Play Video"
msgstr "播放视频"

#: src/view/com/util/post-embeds/ExternalGifEmbed.tsx:127
msgid "Plays the GIF"
msgstr "播放 GIF"

#: src/screens/Signup/state.ts:217
msgid "Please choose your handle."
msgstr "请设置你的账户代码。"

#: src/screens/Signup/state.ts:210
#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:114
msgid "Please choose your password."
msgstr "请设置你的密码。"

#: src/screens/Signup/state.ts:231
msgid "Please complete the verification captcha."
msgstr "请完成 Captcha 验证。"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:65
msgid "Please confirm your email before changing it. This is a temporary requirement while email-updating tools are added, and it will soon be removed."
msgstr "在更改前请先确认你的电子邮箱。这是新增电子邮箱更新工具的临时限制，并将很快被移除。"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:114
msgid "Please enter a unique name for this app password or use our randomly generated one."
msgstr "请输入这个应用密码的唯一名称，或使用我们提供的随机为你生成的名称。"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:86
msgid "Please enter a valid word, tag, or phrase to mute"
msgstr "请输入一个有效的词汇、标签或短语"

#: src/screens/Signup/state.ts:196
#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:102
msgid "Please enter your email."
msgstr "请输入你的电子邮箱。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:96
msgid "Please enter your invite code."
msgstr "请输入你的邀请码。"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:254
msgid "Please enter your password as well:"
msgstr "请输入你的密码："

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:265
msgid "Please explain why you think this label was incorrectly applied by {0}"
msgstr "请解释为什么你认为 {0} 错误套用了这个标记"

#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:110
msgid "Please explain why you think your chats were incorrectly disabled"
msgstr "请解释为什么你认为你的私信被错误禁用"

#: src/lib/hooks/useAccountSwitcher.ts:45
#: src/lib/hooks/useAccountSwitcher.ts:55
msgid "Please sign in as @{0}"
msgstr "请以 @{0} 身份登录"

#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:109
msgid "Please Verify Your Email"
msgstr "请验证你的电子邮箱"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:34
#: src/screens/Onboarding/state.ts:98
msgid "Politics"
msgstr "政治"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:158
msgid "Porn"
msgstr "色情内容"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:919
msgctxt "action"
msgid "Post"
msgstr "发布"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:481
msgctxt "description"
msgid "Post"
msgstr "帖文"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:917
msgctxt "action"
msgid "Post All"
msgstr "发布全部"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:204
msgid "Post by {0}"
msgstr "{0} 的帖文"

#: src/Navigation.tsx:202
#: src/Navigation.tsx:209
#: src/Navigation.tsx:216
#: src/Navigation.tsx:223
msgid "Post by @{0}"
msgstr "@{0} 的帖文"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:180
msgid "Post deleted"
msgstr "已删除帖文"

#: src/lib/api/index.ts:185
msgid "Post failed to upload. Please check your Internet connection and try again."
msgstr "帖文上传失败，请检查你的互联网连接并重试。"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:212
msgid "Post hidden"
msgstr "已隐藏帖文"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:106
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:104
msgid "Post Hidden by Muted Word"
msgstr "这则帖文已被隐藏词汇所隐藏"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:109
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:113
msgid "Post Hidden by You"
msgstr "这则帖文已由你隐藏"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:284
msgid "Post interaction settings"
msgstr "帖文互动选项"

#: src/view/com/composer/select-language/SelectLangBtn.tsx:89
msgid "Post language"
msgstr "帖文语言"

#: src/view/com/modals/lang-settings/PostLanguagesSettings.tsx:76
msgid "Post Languages"
msgstr "帖文语言"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:207
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:219
msgid "Post not found"
msgstr "无法找到帖文"

#: src/state/queries/pinned-post.ts:59
msgid "Post pinned"
msgstr "已固定帖文"

#: src/state/queries/pinned-post.ts:61
msgid "Post unpinned"
msgstr "已取消固定帖文"

#: src/components/TagMenu/index.tsx:252
msgid "posts"
msgstr "帖文"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:184
#: src/view/screens/Profile.tsx:228
msgid "Posts"
msgstr "帖文"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:115
msgid "Posts can be muted based on their text, their tags, or both. We recommend avoiding common words that appear in many posts, since it can result in no posts being shown."
msgstr "可以根据文本、标签或结合两者来屏蔽特定帖文。我们建议你避免添加常用词汇，因为这可能会导致你的主页不显示任何帖文。"

#: src/view/com/posts/FeedErrorMessage.tsx:68
msgid "Posts hidden"
msgstr "已隐藏帖文"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:60
msgid "Potentially Misleading Link"
msgstr "潜在误导性链接"

#: src/state/queries/notifications/settings.ts:44
msgid "Preference saved"
msgstr "已保存首选项"

#: src/screens/Messages/components/MessageListError.tsx:19
msgid "Press to attempt reconnection"
msgstr "点按此处以重试连接"

#: src/components/forms/HostingProvider.tsx:46
msgid "Press to change hosting provider"
msgstr "点按此处以变更托管提供商"

#: src/components/Error.tsx:61
#: src/components/Lists.tsx:93
#: src/screens/Messages/components/MessageListError.tsx:24
#: src/screens/Signup/BackNextButtons.tsx:48
msgid "Press to retry"
msgstr "点按重试"

#: src/components/KnownFollowers.tsx:124
msgid "Press to view followers of this account that you also follow"
msgstr "点按此处以查看同样关注该账户的关注者"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.web.tsx:148
msgid "Previous image"
msgstr "上一张图片"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:158
msgid "Primary Language"
msgstr "首选语言"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:99
#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:104
msgid "Prioritize your Follows"
msgstr "优先显示你的关注"

#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:54
msgid "Priority notifications"
msgstr "优先通知"

#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:81
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:153
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:156
msgid "Privacy and security"
msgstr "隐私与安全"

#: src/Navigation.tsx:345
#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:33
msgid "Privacy and Security"
msgstr "隐私与安全"

#: src/Navigation.tsx:269
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:38
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:41
#: src/view/screens/PrivacyPolicy.tsx:31
#: src/view/shell/Drawer.tsx:624
#: src/view/shell/Drawer.tsx:625
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1619
msgid "Processing video..."
msgstr "正在处理视频..."

#: src/lib/api/index.ts:59
#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:149
msgid "Processing..."
msgstr "处理中..."

#: src/view/screens/DebugMod.tsx:913
#: src/view/screens/Profile.tsx:363
msgid "profile"
msgstr "个人资料"

#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:271
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:493
#: src/view/shell/Drawer.tsx:71
#: src/view/shell/Drawer.tsx:516
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:191
#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:124
msgid "Profile updated"
msgstr "已更新个人资料"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:242
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: src/view/screens/ModerationModlists.tsx:75
msgid "Public, shareable lists of users to mute or block in bulk."
msgstr "公开且可共享的批量隐藏或屏蔽列表。"

#: src/view/screens/Lists.tsx:81
msgid "Public, shareable lists which can drive feeds."
msgstr "公开且可对外分享的列表，也可作为动态源来使用。"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:128
msgid "QR code copied to your clipboard!"
msgstr "已复制二维码到你的剪切板！"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:106
msgid "QR code has been downloaded!"
msgstr "已下载二维码！"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:107
msgid "QR code saved to your camera roll!"
msgstr "已保存二维码至你的照片图库！"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:129
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:156
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:85
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:92
msgid "Quote post"
msgstr "引用帖文"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:308
msgid "Quote post was re-attached"
msgstr "已重新关联引用帖文"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:307
msgid "Quote post was successfully detached"
msgstr "已成功分离引用帖文"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:314
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:128
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:155
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:84
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:91
msgid "Quote posts disabled"
msgstr "已关闭引用"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:312
msgid "Quote posts enabled"
msgstr "已启用帖文引用"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:296
msgid "Quote settings"
msgstr "引用选项"

#: src/screens/Post/PostQuotes.tsx:32
#: src/screens/Post/PostQuotes.tsx:33
msgid "Quotes"
msgstr "引用"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:238
msgid "Quotes of this post"
msgstr "引用这则帖文"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:86
#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:89
msgid "Random (aka \"Poster's Roulette\")"
msgstr "随机显示 (又名试试手气)"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:566
msgid "Rate limit exceeded – you've tried to change your handle too many times in a short period. Please wait a minute before trying again."
msgstr "超过速率限制——你在短时间内尝试修改账户代码太多次，请稍后再试。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:585
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:595
msgid "Re-attach quote"
msgstr "重新关联引用帖文"

#: src/screens/Deactivated.tsx:147
msgid "Reactivate your account"
msgstr "重新启用你的账户"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:171
msgid "Read the Bluesky blog"
msgstr "浏览 Bluesky 博客"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:58
#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:84
msgid "Read the Bluesky Privacy Policy"
msgstr "浏览 Bluesky 隐私设置"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:51
#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:71
msgid "Read the Bluesky Terms of Service"
msgstr "浏览 Bluesky 使用条款"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:169
msgid "Reason:"
msgstr "结果："

#: src/view/screens/Search/Search.tsx:1057
msgid "Recent Searches"
msgstr "最近的搜索"

#: src/screens/Messages/components/MessageListError.tsx:20
msgid "Reconnect"
msgstr "重新连接"

#: src/view/screens/Notifications.tsx:144
msgid "Refresh notifications"
msgstr "刷新通知"

#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:198
msgid "Reload conversations"
msgstr "重新加载对话"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:438
#: src/components/FeedCard.tsx:316
#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardListCard.tsx:102
#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardListCard.tsx:109
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:458
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:319
#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:269
#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:235
#: src/view/com/posts/FeedErrorMessage.tsx:213
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardListCard.tsx:58
msgid "Remove {displayName} from starter pack"
msgstr "从你的新手包中删除 {displayName}"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:437
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:440
msgid "Remove account"
msgstr "删除账户"

#: src/view/com/composer/ExternalEmbedRemoveBtn.tsx:16
msgid "Remove attachment"
msgstr "删除关联"

#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:403
msgid "Remove Avatar"
msgstr "删除头像"

#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:155
msgid "Remove Banner"
msgstr "删除横幅图片"

#: src/screens/Messages/components/MessageInputEmbed.tsx:206
msgid "Remove embed"
msgstr "删除嵌入"

#: src/view/com/posts/FeedErrorMessage.tsx:169
#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:116
#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:120
msgid "Remove feed"
msgstr "删除这个动态源"

#: src/view/com/posts/FeedErrorMessage.tsx:210
msgid "Remove feed?"
msgstr "要删除动态源吗？"

#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:190
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:268
#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:337
#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:343
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:502
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:351
msgid "Remove from my feeds"
msgstr "从我的动态源中删除"

#: src/components/FeedCard.tsx:311
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:314
msgid "Remove from my feeds?"
msgstr "要从我的动态源中删除吗？"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:450
msgid "Remove from quick access?"
msgstr "要从快速访问中移除吗？"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:156
msgid "Remove from saved feeds"
msgstr "从已保存的动态源中删除"

#: src/view/com/composer/photos/Gallery.tsx:203
msgid "Remove image"
msgstr "删除图片"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:523
msgid "Remove mute word from your list"
msgstr "从你的隐藏词汇列表中删除"

#: src/view/screens/Search/Search.tsx:1101
msgid "Remove profile"
msgstr "删除个人资料"

#: src/view/screens/Search/Search.tsx:1103
msgid "Remove profile from search history"
msgstr "从搜索历史中删除个人资料"

#: src/view/com/util/post-embeds/QuoteEmbed.tsx:287
msgid "Remove quote"
msgstr "删除引用"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:102
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:118
msgid "Remove repost"
msgstr "删除转发"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:260
msgid "Remove subtitle file"
msgstr "删除字幕文件"

#: src/view/com/posts/FeedErrorMessage.tsx:211
msgid "Remove this feed from your saved feeds"
msgstr "将这个动态源从已保存的动态源中删除"

#: src/view/com/util/post-embeds/QuoteEmbed.tsx:109
msgid "Removed by author"
msgstr "已被帖文作者删除"

#: src/view/com/util/post-embeds/QuoteEmbed.tsx:107
msgid "Removed by you"
msgstr "已被你删除"

#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:200
#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:170
msgid "Removed from list"
msgstr "从列表中删除"

#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:138
msgid "Removed from my feeds"
msgstr "已从我的动态源中删除"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:94
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:160
msgid "Removed from saved feeds"
msgstr "已从已保存的动态源中删除"

#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:44
#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:197
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:386
msgid "Removed from your feeds"
msgstr "从你的动态源中删除"

#: src/view/com/util/post-embeds/QuoteEmbed.tsx:288
msgid "Removes quoted post"
msgstr "删除引用的帖文"

#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:129
#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:133
msgid "Replace with Discover"
msgstr "替换为 \"Discover\""

#: src/view/screens/Profile.tsx:229
msgid "Replies"
msgstr "回复"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:69
msgid "Replies disabled"
msgstr "已禁用回复"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:215
msgid "Replies to this post are disabled."
msgstr "这则帖文的回复已被关闭。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:915
msgctxt "action"
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:115
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:123
msgid "Reply Hidden by Thread Author"
msgstr "已被这条讨论串的作者隐藏回复"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:114
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:122
msgid "Reply Hidden by You"
msgstr "回复被你隐藏"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:356
msgid "Reply settings"
msgstr "回复选项"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:341
msgid "Reply settings are chosen by the author of the thread"
msgstr "由这条讨论串的作者设置的回复选项"

#: src/view/com/post/Post.tsx:204
#: src/view/com/posts/FeedItem.tsx:553
msgctxt "description"
msgid "Reply to <0><1/></0>"
msgstr "回复 <0><1/></0>"

#: src/view/com/posts/FeedItem.tsx:544
msgctxt "description"
msgid "Reply to a blocked post"
msgstr "回复已被屏蔽的帖文"

#: src/view/com/posts/FeedItem.tsx:546
msgctxt "description"
msgid "Reply to a post"
msgstr "回复这则帖文"

#: src/view/com/post/Post.tsx:202
#: src/view/com/posts/FeedItem.tsx:550
msgctxt "description"
msgid "Reply to you"
msgstr "对你进行回复"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:338
msgid "Reply visibility updated"
msgstr "已更新回复可见性"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:337
msgid "Reply was successfully hidden"
msgstr "已成功隐藏回复"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:132
#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:77
#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:84
msgid "Report"
msgstr "举报"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:299
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:302
msgid "Report Account"
msgstr "举报账户"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:197
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:200
#: src/components/dms/ReportConversationPrompt.tsx:18
msgid "Report conversation"
msgstr "举报对话"

#: src/components/ReportDialog/index.tsx:44
msgid "Report dialog"
msgstr "举报页面"

#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:354
#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:356
msgid "Report feed"
msgstr "举报动态源"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:544
msgid "Report List"
msgstr "举报列表"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:130
msgid "Report message"
msgstr "举报私信"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:621
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:623
msgid "Report post"
msgstr "举报帖文"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:605
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:608
msgid "Report starter pack"
msgstr "举报新手包"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:43
msgid "Report this content"
msgstr "举报这项内容"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:56
msgid "Report this feed"
msgstr "举报这个动态源"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:53
msgid "Report this list"
msgstr "举报这个列表"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:44
#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:137
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:62
msgid "Report this message"
msgstr "举报这条私信"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:50
msgid "Report this post"
msgstr "举报这则帖文"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:59
msgid "Report this starter pack"
msgstr "举报这个新手包"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:47
msgid "Report this user"
msgstr "举报这个用户"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:72
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:103
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:119
msgctxt "action"
msgid "Repost"
msgstr "转发"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:72
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:76
msgid "Repost"
msgstr "转发"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:547
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:95
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:49
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:104
msgid "Repost or quote post"
msgstr "转发或引用帖文"

#: src/screens/Post/PostRepostedBy.tsx:32
#: src/screens/Post/PostRepostedBy.tsx:33
msgid "Reposted By"
msgstr "转发"

#: src/view/com/posts/FeedItem.tsx:303
msgid "Reposted by {0}"
msgstr "由 {0} 转发"

#: src/view/com/posts/FeedItem.tsx:322
msgid "Reposted by <0><1/></0>"
msgstr "由 <0><1/></0> 转发"

#: src/view/com/posts/FeedItem.tsx:301
#: src/view/com/posts/FeedItem.tsx:320
msgid "Reposted by you"
msgstr "由你转发"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:217
msgid "Reposts of this post"
msgstr "转发这则帖文"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:176
#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:178
msgid "Request Change"
msgstr "要求变更"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:242
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:244
msgid "Request Code"
msgstr "验证码"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:53
#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:58
msgid "Require alt text before posting"
msgstr "发布时检查媒体是否存在替代文本"

#: src/screens/Settings/components/Email2FAToggle.tsx:54
msgid "Require an email code to log in to your account."
msgstr "需要电子邮件验证码才能登录到你的账户。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:159
msgid "Required for this provider"
msgstr "服务提供者要求"

#: src/components/LabelingServiceCard/index.tsx:80
msgid "Required in your region"
msgstr "你所在的地区有此要求"

#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:173
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:176
msgid "Resend email"
msgstr "重新发送电子邮件"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:267
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:277
#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:130
msgid "Resend Email"
msgstr "重新发送电子邮件"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:122
msgid "Resend Verification Email"
msgstr "重新发送验证码电子邮件"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:186
msgid "Reset code"
msgstr "重置码"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:193
msgid "Reset Code"
msgstr "重置码"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:335
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:337
msgid "Reset onboarding state"
msgstr "重置入门引导流程状态"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:80
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:296
msgid "Retries login"
msgstr "重试登录"

#: src/view/com/util/error/ErrorMessage.tsx:58
#: src/view/com/util/error/ErrorScreen.tsx:75
msgid "Retries the last action, which errored out"
msgstr "重试上次出错的操作"

#: src/components/dms/MessageItem.tsx:244
#: src/components/Error.tsx:66
#: src/components/Lists.tsx:104
#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:336
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:295
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:302
#: src/screens/Messages/components/MessageListError.tsx:25
#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:217
#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:220
#: src/screens/Signup/BackNextButtons.tsx:54
#: src/view/com/util/error/ErrorMessage.tsx:56
#: src/view/com/util/error/ErrorScreen.tsx:73
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoFallback.tsx:55
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoFallback.tsx:57
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: src/components/Error.tsx:74
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:205
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:751
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:1030
msgid "Return to previous page"
msgstr "回到上一页"

#: src/view/screens/NotFound.tsx:61
msgid "Returns to home page"
msgstr "回到主页"

#: src/view/screens/NotFound.tsx:60
#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:114
msgid "Returns to previous page"
msgstr "回到上一页"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:124
#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:439
#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:445
#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:185
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:238
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:252
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:242
#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:190
#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:199
#: src/view/com/composer/photos/EditImageDialog.web.tsx:77
#: src/view/com/composer/photos/EditImageDialog.web.tsx:83
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:150
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:160
#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:317
#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:219
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:103
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/view/com/lightbox/ImageViewing/index.tsx:545
#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:325
msgctxt "action"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:118
msgid "Save birthday"
msgstr "保存生日"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:98
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:103
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:227
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:151
#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:158
msgid "Save image"
msgstr "保存图片"

#: src/view/com/modals/CropImage.web.tsx:104
msgid "Save image crop"
msgstr "保存图片裁切"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:228
msgid "Save new handle"
msgstr "保存新的账户代码"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:179
msgid "Save QR code"
msgstr "保存二维码"

#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:338
#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:344
msgid "Save to my feeds"
msgstr "保存到我的动态源"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:171
msgid "Saved Feeds"
msgstr "已保存动态源"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.tsx:44
msgid "Saved to your camera roll"
msgstr "保存到你的照片图库"

#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:206
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:366
msgid "Saved to your feeds"
msgstr "已保存到你的动态源"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:220
msgid "Saves any changes to your profile"
msgstr "保存个人资料的所有更改"

#: src/view/com/modals/CropImage.web.tsx:105
msgid "Saves image crop settings"
msgstr "保存图片裁剪设置"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:33
#: src/components/NewskieDialog.tsx:105
#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:539
#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:564
msgid "Say hello!"
msgstr "说\"你好\"！"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:33
#: src/screens/Onboarding/state.ts:99
msgid "Science"
msgstr "科学"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:986
msgid "Scroll to top"
msgstr "滚动到顶部"

#: src/components/dms/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:484
#: src/components/forms/SearchInput.tsx:34
#: src/components/forms/SearchInput.tsx:36
#: src/Navigation.tsx:590
#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:76
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:594
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:178
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:419
#: src/view/shell/Drawer.tsx:365
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/view/shell/desktop/Search.tsx:201
msgid "Search for \"{query}\""
msgstr "搜索 \"{query}\""

#: src/view/screens/Search/Search.tsx:1000
msgid "Search for \"{searchText}\""
msgstr "搜索 \"{searchText}\""

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:500
msgid "Search for feeds that you want to suggest to others."
msgstr "通过搜索来添加你想分享的动态源。"

#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:71
msgid "Search for users"
msgstr "搜索用户"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:177
msgid "Search GIFs"
msgstr "搜索 GIF"

#: src/components/dms/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:504
#: src/components/dms/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:505
msgid "Search profiles"
msgstr "搜索个人资料"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:178
msgid "Search Tenor"
msgstr "搜索 Tenor"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:105
msgid "Security Step Required"
msgstr "所需的安全步骤"

#: src/components/TagMenu/index.web.tsx:77
msgid "See {truncatedTag} posts"
msgstr "查看 {truncatedTag} 的帖文"

#: src/components/TagMenu/index.web.tsx:94
msgid "See {truncatedTag} posts by user"
msgstr "按用户查看 {truncatedTag} 的帖文"

#: src/components/TagMenu/index.tsx:132
msgid "See <0>{displayTag}</0> posts"
msgstr "查看 <0>{displayTag}</0> 的帖文"

#: src/components/TagMenu/index.tsx:183
msgid "See <0>{displayTag}</0> posts by this user"
msgstr "查看该用户 <0>{displayTag}</0> 的帖文"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:176
msgid "See jobs at Bluesky"
msgstr "查看 Bluesky 的招聘职缺"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:212
msgid "See this guide"
msgstr "查看指南"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/Scrubber.tsx:189
msgid "Seek slider"
msgstr "视频进度条"

#: src/view/com/util/Selector.tsx:107
msgid "Select {item}"
msgstr "选择 {item}"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/AvatarCreatorItems.tsx:67
msgid "Select a color"
msgstr "选择一个颜色"

#: src/screens/Login/ChooseAccountForm.tsx:77
msgid "Select account"
msgstr "选择账户"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/AvatarCircle.tsx:66
msgid "Select an avatar"
msgstr "选择一个头像"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/AvatarCreatorItems.tsx:65
msgid "Select an emoji"
msgstr "选择一个表情符号"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:252
msgid "Select content languages"
msgstr "选择内容语言"

#: src/screens/Login/index.tsx:117
msgid "Select from an existing account"
msgstr "从现有账户中选择"

#: src/view/com/composer/photos/SelectGifBtn.tsx:35
msgid "Select GIF"
msgstr "选择 GIF"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:306
msgid "Select GIF \"{0}\""
msgstr "选择 GIF \"{0}\""

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:142
msgid "Select how long to mute this word for."
msgstr "选择将这个词汇隐藏多长时间。"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:245
msgid "Select language..."
msgstr "选择语言..."

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:266
msgid "Select languages"
msgstr "选择语言"

#: src/components/ReportDialog/SelectLabelerView.tsx:29
msgid "Select moderator"
msgstr "选择内容审核服务提供方"

#: src/view/com/util/Selector.tsx:108
msgid "Select option {i} of {numItems}"
msgstr "选择 {numItems} 项中的第 {i} 项"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleFilePicker.tsx:66
msgid "Select subtitle file (.vtt)"
msgstr "选择字幕文件（.vtt）"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/AvatarCreatorItems.tsx:83
msgid "Select the {emojiName} emoji as your avatar"
msgstr "选择 {emojiName} 表情符号作为你的头像"

#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:140
msgid "Select the moderation service(s) to report to"
msgstr "请选择你要向哪个内容审核服务提供方提交这个举报"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:79
msgid "Select the service that hosts your data."
msgstr "选择托管你数据的服务器。"

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:106
msgid "Select video"
msgstr "选择视频"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:242
msgid "Select what content this mute word should apply to."
msgstr "选择将这个隐藏词汇套用于哪些内容。"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:245
msgid "Select which languages you want your subscribed feeds to include. If none are selected, all languages will be shown."
msgstr "选择你希望在动态源中显示的语言。如果未做任何选择，将默认显示全部帖文。"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:76
msgid "Select your app language for the default text to display in the app."
msgstr "选择你的默认显示语言。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:223
msgid "Select your date of birth"
msgstr "输入你的出生日期"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:192
msgid "Select your interests from the options below"
msgstr "在下面选择你感兴趣的选项"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:162
msgid "Select your preferred language for translations in your feed."
msgstr "选择你在订阅的动态源中翻译的目标语言。"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:38
msgid "Send a neat website!"
msgstr "发送一个你认为很有趣的网站！"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:232
msgid "Send Confirmation"
msgstr "发送验证"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:225
msgid "Send confirmation email"
msgstr "发送验证电子邮件"

#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:210
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:212
msgid "Send Confirmation Email"
msgstr "发送验证电子邮件"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:149
msgid "Send email"
msgstr "发送电子邮件"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:162
msgctxt "action"
msgid "Send Email"
msgstr "发送电子邮件"

#: src/view/shell/Drawer.tsx:312
msgid "Send feedback"
msgstr "提交反馈"

#: src/screens/Messages/components/MessageInput.tsx:173
#: src/screens/Messages/components/MessageInput.web.tsx:219
msgid "Send message"
msgstr "发送私信"

#: src/components/dms/dialogs/ShareViaChatDialog.tsx:62
msgid "Send post to..."
msgstr "发送私信给..."

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:229
#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:232
#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:220
#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:224
msgid "Send report"
msgstr "提交举报"

#: src/components/ReportDialog/SelectLabelerView.tsx:43
msgid "Send report to {0}"
msgstr "给 {0} 提交举报"

#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:120
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:123
msgid "Send verification email"
msgstr "发送验证电子邮件"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:441
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:444
msgid "Send via direct message"
msgstr "通过私信发送"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:151
msgid "Sends email with confirmation code for account deletion"
msgstr "发送包含删除账户验证码的电子邮件"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:111
msgid "Server address"
msgstr "服务器地址"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:311
msgid "Set birthdate"
msgstr "设置生日"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:96
msgid "Set new password"
msgstr "设置新密码"

#: src/screens/Onboarding/Layout.tsx:48
msgid "Set up your account"
msgstr "设置你的账户"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:107
msgid "Sets email for password reset"
msgstr "设置用于重置密码的电子邮箱"

#: src/Navigation.tsx:158
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:76
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:511
#: src/view/shell/Drawer.tsx:529
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:175
msgid "Sexual activity or erotic nudity."
msgstr "性行为或色情裸露。"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:38
msgid "Sexually Suggestive"
msgstr "性暗示"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:175
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:422
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:594
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:195
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:204
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:452
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:461
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:339
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:487
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/view/com/lightbox/ImageViewing/index.tsx:554
msgctxt "action"
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:37
msgid "Share a cool story!"
msgstr "分享一件很酷的事！"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:36
msgid "Share a fun fact!"
msgstr "分享一个有趣的事实！"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:353
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:703
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:355
msgid "Share anyway"
msgstr "仍然分享"

#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:364
#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:366
msgid "Share feed"
msgstr "分享动态源"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:124
#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:131
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:598
msgid "Share link"
msgstr "分享链接"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:89
#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:95
msgid "Share Link"
msgstr "分享链接"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:88
msgid "Share link dialog"
msgstr "分享链接对话框"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:135
#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:146
msgid "Share QR code"
msgstr "分享二维码"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:415
msgid "Share this starter pack"
msgstr "分享这个新手包"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:100
msgid "Share this starter pack and help people join your community on Bluesky."
msgstr "分享这个新手包，以帮助其他人更快融入你在 Bluesky 上的关系网。"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:34
msgid "Share your favorite feed!"
msgstr "分享你最喜欢的动态源！"

#: src/Navigation.tsx:254
msgid "Shared Preferences Tester"
msgstr "共享首选项测试器"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:92
msgid "Shares the linked website"
msgstr "分享链接的网站"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:178
#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:137
#: src/components/moderation/PostHider.tsx:122
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:178
msgid "Show alt text"
msgstr "显示替代文本"

#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:172
#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:175
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:176
msgid "Show anyway"
msgstr "仍然显示"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:27
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:63
msgid "Show badge"
msgstr "显示徽章"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:61
msgid "Show badge and filter from feeds"
msgstr "显示徽章并从动态源中过滤"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadShowHiddenReplies.tsx:23
msgid "Show hidden replies"
msgstr "显示已隐藏的回复"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:796
msgid "Show information about when this post was created"
msgstr "显示这则帖文的创建时间"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:491
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:493
msgid "Show less like this"
msgstr "显示更少类似这样的"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:172
msgid "Show list anyway"
msgstr "仍然显示列表"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:588
#: src/view/com/post/Post.tsx:242
#: src/view/com/posts/FeedItem.tsx:509
msgid "Show More"
msgstr "显示更多"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:483
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:485
msgid "Show more like this"
msgstr "显示更多类似这样的"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadShowHiddenReplies.tsx:23
msgid "Show muted replies"
msgstr "显示已隐藏的回复"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:96
msgid "Show other accounts you can switch to"
msgstr "显示可供你切换的其他账户"

#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:97
#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:107
msgid "Show quote posts"
msgstr "显示引用帖文"

#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:61
#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:71
msgid "Show replies"
msgstr "显示回复"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:113
msgid "Show replies by people you follow before all other replies"
msgstr "将你关注用户的回复置于其他回复之前"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:138
msgid "Show replies in a threaded view"
msgstr "在树状视图中显示回复"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:559
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:569
msgid "Show reply for everyone"
msgstr "公开显示回复"

#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:79
#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:89
msgid "Show reposts"
msgstr "显示转发"

#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:122
#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:132
msgid "Show samples of your saved feeds in your Following feed"
msgstr "在你的\"Following\"动态源中显示你已保存的动态源中的精选帖文"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:130
#: src/components/moderation/PostHider.tsx:79
msgid "Show the content"
msgstr "显示内容"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:58
msgid "Show warning"
msgstr "显示警告"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:56
msgid "Show warning and filter from feeds"
msgstr "显示警告并从动态源中过滤"

#: src/components/dialogs/Signin.tsx:97
#: src/components/dialogs/Signin.tsx:99
#: src/screens/Login/index.tsx:97
#: src/screens/Login/index.tsx:116
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:163
#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:62
#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:70
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:123
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:131
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:311
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:312
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:314
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBarWeb.tsx:205
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBarWeb.tsx:206
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBarWeb.tsx:208
#: src/view/shell/NavSignupCard.tsx:57
#: src/view/shell/NavSignupCard.tsx:62
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: src/components/AccountList.tsx:122
msgid "Sign in as {0}"
msgstr "以 {0} 登录"

#: src/screens/Login/ChooseAccountForm.tsx:80
msgid "Sign in as..."
msgstr "登录为..."

#: src/components/dialogs/Signin.tsx:75
msgid "Sign in or create your account to join the conversation!"
msgstr "登录或创建你的账户以加入对话！"

#: src/components/dialogs/Signin.tsx:46
msgid "Sign into Bluesky or create a new account"
msgstr "登录 Bluesky 或创建新账户"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:217
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:219
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:251
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:248
msgid "Sign out?"
msgstr "确定要登出吗？"

#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:301
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:302
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:304
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBarWeb.tsx:195
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBarWeb.tsx:196
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBarWeb.tsx:198
#: src/view/shell/NavSignupCard.tsx:47
#: src/view/shell/NavSignupCard.tsx:52
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:91
#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:28
msgid "Sign-in Required"
msgstr "需要登录"

#: src/lib/hooks/useAccountSwitcher.ts:41
#: src/screens/Login/ChooseAccountForm.tsx:53
msgid "Signed in as @{0}"
msgstr "以 @{0} 身份登录"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:299
#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:306
msgid "Signup without a starter pack"
msgstr "注册但不使用新手包"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:316
msgid "Similar accounts"
msgstr "类似账户"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:231
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:200
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:228
msgid "Skip this flow"
msgstr "跳过这段流程"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:149
msgid "Smaller"
msgstr "更小"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:37
#: src/screens/Onboarding/state.ts:87
msgid "Software Dev"
msgstr "程序开发"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:447
msgid "Some other feeds you might like"
msgstr "其他你可能喜欢的动态源"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:70
msgid "Some people can reply"
msgstr "一些人可以回复"

#: src/screens/Messages/Conversation.tsx:112
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了点问题"

#: src/screens/Deactivated.tsx:94
#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:59
msgid "Something went wrong, please try again"
msgstr "出了点问题，请重试"

#: src/components/ReportDialog/index.tsx:54
#: src/screens/Moderation/index.tsx:111
#: src/screens/Profile/Sections/Labels.tsx:87
msgid "Something went wrong, please try again."
msgstr "出了点问题，请重试。"

#: src/components/Lists.tsx:200
#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:42
msgid "Something went wrong!"
msgstr "出了点问题！"

#: src/App.native.tsx:112
#: src/App.web.tsx:95
msgid "Sorry! Your session expired. Please log in again."
msgstr "很抱歉，你的登录会话已过期，请重新登录。"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:48
msgid "Sort replies"
msgstr "回复排序"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:55
msgid "Sort replies by"
msgstr "回复排序"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:52
msgid "Sort replies to the same post by:"
msgstr "对同一帖文的回复进行排序："

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:168
msgid "Source:"
msgstr "来源："

#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:72
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:85
msgid "Spam"
msgstr "垃圾内容"

#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:55
msgid "Spam; excessive mentions or replies"
msgstr "垃圾内容；过于频繁的提及或回复"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:27
#: src/screens/Onboarding/state.ts:100
msgid "Sports"
msgstr "运动"

#: src/components/dms/dialogs/NewChatDialog.tsx:72
msgid "Start a new chat"
msgstr "开始一个新私信"

#: src/components/dms/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:350
msgid "Start chat with {displayName}"
msgstr "与 {displayName} 开始私信"

#: src/Navigation.tsx:393
#: src/Navigation.tsx:398
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:191
msgid "Starter Pack"
msgstr "新手包"

#: src/components/StarterPack/StarterPackCard.tsx:81
msgid "Starter pack by {0}"
msgstr "由 {0} 创建的新手包"

#: src/components/StarterPack/StarterPackCard.tsx:80
msgid "Starter pack by you"
msgstr "由你创建的新手包"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:715
msgid "Starter pack is invalid"
msgstr "新手包无效"

#: src/view/screens/Profile.tsx:233
msgid "Starter Packs"
msgstr "新手包"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:244
msgid "Starter packs let you easily share your favorite feeds and people with your friends."
msgstr "新手包能使你轻松与朋友分享你喜欢的用户和动态源。"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:46
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:49
msgid "Status Page"
msgstr "状态页"

#: src/screens/Signup/index.tsx:130
msgid "Step {0} of {1}"
msgstr "第 {0} 步（共 {1} 步）"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:300
msgid "Storage cleared, you need to restart the app now."
msgstr "已清除数据，请立即重启应用。"

#: src/Navigation.tsx:244
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:316
msgid "Storybook"
msgstr "故事书"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:299
#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:300
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:142
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:143
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:703
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: src/screens/Profile/Sections/Labels.tsx:201
msgid "Subscribe to @{0} to use these labels:"
msgstr "订阅 @{0} 以使用这些标记："

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:238
msgid "Subscribe to Labeler"
msgstr "订阅标记者"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:204
msgid "Subscribe to this labeler"
msgstr "订阅这个标记者"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:699
msgid "Subscribe to this list"
msgstr "订阅这个列表"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:95
msgid "Success!"
msgstr "完成！"

#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:332
msgid "Suggested accounts"
msgstr "建议的账户"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:318
msgid "Suggested for you"
msgstr "为你推荐"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:146
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:149
msgid "Suggestive"
msgstr "性暗示"

#: src/Navigation.tsx:264
#: src/view/screens/Support.tsx:31
#: src/view/screens/Support.tsx:34
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:94
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:108
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:403
msgid "Switch account"
msgstr "切换账户"

#: src/components/dialogs/SwitchAccount.tsx:46
#: src/components/dialogs/SwitchAccount.tsx:49
msgid "Switch Account"
msgstr "切换账户"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:84
#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:132
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:53
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:56
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:309
msgid "System log"
msgstr "系统日志"

#: src/components/TagMenu/index.tsx:87
msgid "Tag menu: {displayTag}"
msgstr "标签菜单：{displayTag}"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:282
msgid "Tags only"
msgstr "仅限标签"

#: src/components/ProgressGuide/Toast.tsx:150
msgid "Tap to dismiss"
msgstr "点按关闭"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:136
msgid "Tap to enter full screen"
msgstr "点按以进入全屏模式"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:142
msgid "Tap to play or pause"
msgstr "点按以播放或静音"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:159
msgid "Tap to toggle sound"
msgstr "点按以切换声音播放"

#: src/view/com/util/images/AutoSizedImage.tsx:199
#: src/view/com/util/images/AutoSizedImage.tsx:221
msgid "Tap to view full image"
msgstr "点按来查看完整图片"

#: src/state/shell/progress-guide.tsx:166
msgid "Task complete - 10 likes!"
msgstr "任务完成：10 个喜欢！"

#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:49
msgid "Teach our algorithm what you like"
msgstr "让我们的算法了解你喜欢什么"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:36
#: src/screens/Onboarding/state.ts:101
msgid "Tech"
msgstr "科技"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:35
msgid "Tell a joke!"
msgstr "讲个笑话！"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:352
msgid "Tell us a bit about yourself"
msgstr "跟大家介绍一下你自己"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepDetails.tsx:63
msgid "Tell us a little more"
msgstr "告诉我们更多"

#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:90
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#: src/Navigation.tsx:274
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:30
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:33
#: src/view/screens/TermsOfService.tsx:31
#: src/view/shell/Drawer.tsx:617
#: src/view/shell/Drawer.tsx:619
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:60
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:99
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:107
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:115
msgid "Terms used violate community standards"
msgstr "用词违反了社群准则"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:266
msgid "Text & tags"
msgstr "文本及标签"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:263
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:108
msgid "Text input field"
msgstr "文本输入框"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:96
msgid "Thank you! Your email has been successfully verified."
msgstr "谢谢！你的电子邮箱已成功验证。"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:129
#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:82
msgid "Thank you. Your report has been sent."
msgstr "谢谢，你的举报已提交。"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:82
msgid "Thanks, you have successfully verified your email address. You can close this dialog."
msgstr "谢谢，你已成功验证电子邮箱地址，现在你可以关闭此对话框。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:468
msgid "That contains the following:"
msgstr "其中包含以下内容："

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:51
msgid "That handle is already taken."
msgstr "这个账户代码已被占用。"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:103
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:104
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:148
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:149
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:107
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:117
msgid "That starter pack could not be found."
msgstr "找不到这个新手包。"

#: src/view/com/post-thread/PostQuotes.tsx:133
msgid "That's all, folks!"
msgstr "大功告成！"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:279
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:329
msgid "The account will be able to interact with you after unblocking."
msgstr "取消屏蔽后，该账户将重新能够与你互动。"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:118
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:126
msgid "The author of this thread has hidden this reply."
msgstr "这条讨论串的作者已隐藏这条回复。"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:363
msgid "The Bluesky web application"
msgstr "Bluesky 网页客户端"

#: src/view/screens/CommunityGuidelines.tsx:38
msgid "The Community Guidelines have been moved to <0/>"
msgstr "社群准则已迁移至 <0/>"

#: src/view/screens/CopyrightPolicy.tsx:35
msgid "The Copyright Policy has been moved to <0/>"
msgstr "版权许可已迁移至 <0/>"

#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:102
msgid "The Discover feed"
msgstr "\"Discover\" 动态源"

#: src/state/shell/progress-guide.tsx:167
#: src/state/shell/progress-guide.tsx:172
msgid "The Discover feed now knows what you like"
msgstr "现在 \"Discover\" 动态源已了解你的喜好"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:320
msgid "The experience is better in the app. Download Bluesky now and we'll pick back up where you left off."
msgstr "使用 App 的体验更好。请立即下载 Bluesky，我们将从你上次中断的地方继续。"

#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:67
msgid "The feed has been replaced with Discover."
msgstr "动态源已替换为 \"Discover\"。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:58
msgid "The following labels were applied to your account."
msgstr "以下标记已套用到你的账户。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:59
msgid "The following labels were applied to your content."
msgstr "以下标记已套用到你发布的内容。"

#: src/screens/Onboarding/Layout.tsx:58
msgid "The following steps will help customize your Bluesky experience."
msgstr "以下步骤将帮助定制你的 Bluesky 体验。"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:208
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:220
msgid "The post may have been deleted."
msgstr "这则帖文可能已被删除。"

#: src/view/screens/PrivacyPolicy.tsx:35
msgid "The Privacy Policy has been moved to <0/>"
msgstr "隐私政策已迁移至 <0/>"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:408
msgid "The selected video is larger than 50MB."
msgstr "选择的视频大小超过 50MB。"

#: src/lib/strings/errors.ts:18
msgid "The server appears to be experiencing issues. Please try again in a few moments."
msgstr "服务器似乎遇到了问题，请稍后重试。"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:725
msgid "The starter pack that you are trying to view is invalid. You may delete this starter pack instead."
msgstr "你尝试查看的新手包无效，你可以删除这个新手包。"

#: src/view/screens/Support.tsx:37
msgid "The support form has been moved. If you need help, please <0/> or visit {HELP_DESK_URL} to get in touch with us."
msgstr "支持表单已被移除。如果你需要更多帮助，请<0/>或访问{HELP_DESK_URL}与我们联系。"

#: src/view/screens/TermsOfService.tsx:35
msgid "The Terms of Service have been moved to"
msgstr "服务条款已迁移至"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:94
msgid "The verification code you have provided is invalid. Please make sure that you have used the correct verification link or request a new one."
msgstr "你提供的验证码无效，请检查你所使用的验证链接是否正确，或是重试请求新的验证链接。"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:136
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:86
msgid "There is no time limit for account deactivation, come back any time."
msgstr "停用账户没有时间限制，你可以随时决定回来。"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:226
msgid "There was an issue connecting to Tenor."
msgstr "连接 Tenor 时出现问题。"

#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:240
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:369
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:388
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:86
msgid "There was an issue contacting the server"
msgstr "连接服务器时出现问题"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:112
#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:546
msgid "There was an issue contacting the server, please check your internet connection and try again."
msgstr "连接至服务器时出现问题，请检查你的互联网连接并重试。"

#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:127
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:140
msgid "There was an issue contacting your server"
msgstr "连接服务器时出现问题"

#: src/view/com/notifications/Feed.tsx:129
msgid "There was an issue fetching notifications. Tap here to try again."
msgstr "刷新通知时出现问题，点击重试。"

#: src/view/com/posts/Feed.tsx:473
msgid "There was an issue fetching posts. Tap here to try again."
msgstr "刷新帖文时出现问题，点击重试。"

#: src/view/com/lists/ListMembers.tsx:169
msgid "There was an issue fetching the list. Tap here to try again."
msgstr "刷新列表时出现问题，点击重试。"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:52
msgid "There was an issue fetching your app passwords"
msgstr "获取应用密码时出现问题"

#: src/view/com/feeds/ProfileFeedgens.tsx:150
#: src/view/com/lists/ProfileLists.tsx:149
msgid "There was an issue fetching your lists. Tap here to try again."
msgstr "刷新列表时出现问题，点击重试。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:102
msgid "There was an issue fetching your service info"
msgstr "获取你的服务信息时出现问题"

#: src/view/com/posts/FeedErrorMessage.tsx:145
msgid "There was an issue removing this feed. Please check your internet connection and try again."
msgstr "更新动态源时出现问题，请检查你的互联网连接并重试。"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:217
#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:87
msgid "There was an issue sending your report. Please check your internet connection."
msgstr "提交举报时出现问题，请检查你的网络连接。"

#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:52
#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:71
#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:211
msgid "There was an issue updating your feeds, please check your internet connection and try again."
msgstr "更新动态源时出现问题，请检查你的互联网连接并重试。"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:107
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:128
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:141
#: src/view/com/post-thread/PostThreadFollowBtn.tsx:91
#: src/view/com/post-thread/PostThreadFollowBtn.tsx:102
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:102
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:112
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:126
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:136
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:149
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:161
msgid "There was an issue! {0}"
msgstr "出现问题了！{0}"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:182
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:63
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:77
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:99
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:400
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:413
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:426
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:439
msgid "There was an issue. Please check your internet connection and try again."
msgstr "出现问题了，请检查你的互联网连接并重试。"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:270
#: src/view/com/util/ErrorBoundary.tsx:59
msgid "There was an unexpected issue in the application. Please let us know if this happened to you!"
msgstr "应用发生意外错误，请联系我们进行错误反馈！"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:112
msgid "There's been a rush of new users to Bluesky! We'll activate your account as soon as we can."
msgstr "Bluesky 目前迎来了大量新用户！我们将尽快激活你的账户。"

#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:55
msgid "These settings only apply to the Following feed."
msgstr "这些首选项只适用于\"Following\"动态源。"

#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:111
msgid "This {screenDescription} has been flagged:"
msgstr "{screenDescription} 已被标记："

#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:106
msgid "This account has requested that users sign in to view their profile."
msgstr "该账户要求登录后才能查看其个人资料。"

#: src/components/dms/BlockedByListDialog.tsx:34
msgid "This account is blocked by one or more of your moderation lists. To unblock, please visit the lists directly and remove this user."
msgstr "该账户已被你的一个或多个内容审核列表所屏蔽。要取消对该账户的屏蔽，请从内容审核列表中删除该账户。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:246
msgid "This appeal will be sent to <0>{sourceName}</0>."
msgstr "这条申诉将提交给 <0>{sourceName}</0>。"

#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:104
msgid "This appeal will be sent to Bluesky's moderation service."
msgstr "这个申诉将提交给 Bluesky 内容审核服务。"

#: src/screens/Messages/components/MessageListError.tsx:18
msgid "This chat was disconnected"
msgstr "对话连接已被断开"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:19
msgid "This content has been hidden by the moderators."
msgstr "该内容已被内容审核服务提供方所隐藏。"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:24
msgid "This content has received a general warning from moderators."
msgstr "内容审核服务提供方已对该内容设置一般警告。"

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:63
msgid "This content is hosted by {0}. Do you want to enable external media?"
msgstr "该内容由 {0} 托管。要启用外部媒体吗？"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:83
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:82
msgid "This content is not available because one of the users involved has blocked the other."
msgstr "由于其中一个用户屏蔽了另一个用户，该内容不可用。"

#: src/view/com/posts/FeedErrorMessage.tsx:114
msgid "This content is not viewable without a Bluesky account."
msgstr "没有 Bluesky 账户，无法查看该内容。"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:266
msgid "This conversation is with a deleted or a deactivated account. Press for options."
msgstr "该对话的参与者已停用或删除账户，点击以获取更多详情。"

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:94
msgid "This feature is in beta. You can read more about repository exports in <0>this blogpost</0>."
msgstr "该功能正在测试，你可以在<0>这篇博客文章</0>中获得关于导出数据的更多详情。"

#: src/lib/strings/errors.ts:21
msgid "This feature is not available while using an App Password. Please sign in with your main password."
msgstr "该功能在使用应用密码登录时不可用，请改用你的主密码登录。"

#: src/view/com/posts/FeedErrorMessage.tsx:120
msgid "This feed is currently receiving high traffic and is temporarily unavailable. Please try again later."
msgstr "目前这个动态源的使用人数较多，服务暂时不可用。请稍后再试。"

#: src/view/com/posts/CustomFeedEmptyState.tsx:38
msgid "This feed is empty! You may need to follow more users or tune your language settings."
msgstr "这个动态源是空的！你或许需要先关注更多的用户，或检查你的语言设置。"

#: src/components/StarterPack/Main/PostsList.tsx:36
#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:478
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:788
msgid "This feed is empty."
msgstr "这里是空的。"

#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:99
msgid "This feed is no longer online. We are showing <0>Discover</0> instead."
msgstr "这个动态源已离线，我们将改为显示来自 <0>Discover</0> 动态源的内容。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:559
msgid "This handle is reserved. Please try a different one."
msgstr "该账户代码被预留，请尝试输入另一个。"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:40
msgid "This information is not shared with other users."
msgstr "这条信息不会分享给其他用户。"

#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:127
msgid "This is important in case you ever need to change your email or reset your password."
msgstr "这很重要，以防你将来需要更改电子邮箱或重置密码。"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:151
msgid "This label was applied by <0>{0}</0>."
msgstr "这个标签是由 <0>{0}</0> 标记的。"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:146
msgid "This label was applied by the author."
msgstr "这个标签是由该作者标记的。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:163
msgid "This label was applied by you."
msgstr "这个标签是由你标记的。"

#: src/screens/Profile/Sections/Labels.tsx:188
msgid "This labeler hasn't declared what labels it publishes, and may not be active."
msgstr "这个标记者尚未声明他发布的标记，并且可能处于非活跃状态。"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:72
msgid "This link is taking you to the following website:"
msgstr "这条链接将带你到以下网站："

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:136
msgid "This list - created by <0>{0}</0> - contains possible violations of Bluesky's community guidelines in its name or description."
msgstr "这个列表由 <0>{0}</0> 创建，其名称或描述可能违反了 Bluesky 社区准则。"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:966
msgid "This list is empty!"
msgstr "这个列表为空！"

#: src/screens/Profile/ErrorState.tsx:40
msgid "This moderation service is unavailable. See below for more details. If this issue persists, contact us."
msgstr "该内容审核提供服务不可用，请查看下方获取更多详情。如果问题持续存在，请联系我们。"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:836
msgid "This post claims to have been created on <0>{0}</0>, but was first seen by Bluesky on <1>{1}</1>."
msgstr "这则帖文声称发布于 <0>{0}</0>，但首次出现在 Bluesky 的时间为 <1>{1}</1>。"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:147
msgid "This post has been deleted."
msgstr "这则帖文已被删除。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:700
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:352
msgid "This post is only visible to logged-in users. It won't be visible to people who aren't logged in."
msgstr "这则帖文只对已登录用户可见，未登录的用户将无法看到。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:681
msgid "This post will be hidden from feeds and threads. This cannot be undone."
msgstr "这则帖文将从动态源和讨论串中隐藏。注意：这个操作无法被撤消。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:405
msgid "This post's author has disabled quote posts."
msgstr "这则帖文的作者已关闭引用帖文。"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:350
msgid "This profile is only visible to logged-in users. It won't be visible to people who aren't logged in."
msgstr "该个人资料只对已登录用户可见，未登录的用户将无法看到。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:743
msgid "This reply will be sorted into a hidden section at the bottom of your thread and will mute notifications for subsequent replies - both for yourself and others."
msgstr "这条回复将被折叠到你讨论串底部的隐藏部分，并且会对你自己和其他人隐藏后续回复的通知。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:37
msgid "This service has not provided terms of service or a privacy policy."
msgstr "该服务没有提供服务条款或隐私政策。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:437
msgid "This should create a domain record at:"
msgstr "应该在以下位置创建一个域名记录："

#: src/view/com/profile/ProfileFollowers.tsx:96
msgid "This user doesn't have any followers."
msgstr "该用户目前没有任何关注者。"

#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:60
msgid "This user has blocked you"
msgstr "该用户屏蔽了你"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:78
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:73
msgid "This user has blocked you. You cannot view their content."
msgstr "该用户已将你屏蔽，你将无法看到他所发布的内容。"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:30
msgid "This user has requested that their content only be shown to signed-in users."
msgstr "该用户设置其发布的内容仅对已登录用户可见。"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:58
msgid "This user is included in the <0>{0}</0> list which you have blocked."
msgstr "该用户包含在你已屏蔽的 <0>{0}</0> 列表中。"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:90
msgid "This user is included in the <0>{0}</0> list which you have muted."
msgstr "该用户包含在你已隐藏的 <0>{0}</0> 列表中。"

#: src/components/NewskieDialog.tsx:65
msgid "This user is new here. Press for more info about when they joined."
msgstr "该用户最近加入了 Bluesky，点按此处可获取其加入的具体时间。"

#: src/view/com/profile/ProfileFollows.tsx:96
msgid "This user isn't following anyone."
msgstr "该账户目前没有关注任何人。"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:435
msgid "This will delete \"{0}\" from your muted words. You can always add it back later."
msgstr "这将从你的隐藏词汇中删除 \"{0}\"。你随时可以将其重新添加回来。"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:452
msgid "This will remove @{0} from the quick access list."
msgstr "这将从你的快速访问中移除 @{0}。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:733
msgid "This will remove your post from this quote post for all users, and replace it with a placeholder."
msgstr "你对这则帖文的引用将会删除，并替换为一个占位符。"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:49
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:52
msgid "Thread preferences"
msgstr "讨论串首选项"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:42
msgid "Thread Preferences"
msgstr "讨论串首选项"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:129
msgid "Threaded mode"
msgstr "树状显示模式"

#: src/Navigation.tsx:307
msgid "Threads Preferences"
msgstr "讨论串首选项"

#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:99
msgid "To disable the email 2FA method, please verify your access to the email address."
msgstr "在关闭电子邮箱两步验证前，请首先验证你的电子邮箱地址。"

#: src/components/dms/ReportConversationPrompt.tsx:20
msgid "To report a conversation, please report one of its messages via the conversation screen. This lets our moderators understand the context of your issue."
msgstr "要举报对话，请在会话界面里选择一条私信并提交举报。这有助于使内容审核服务提供方了解相关问题的前因后果。"

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:133
msgid "To upload videos to Bluesky, you must first verify your email."
msgstr "要上传视频至 Bluesky，你必须首先验证你的电子邮箱。"

#: src/components/ReportDialog/SelectLabelerView.tsx:32
msgid "To whom would you like to send this report?"
msgstr "你想将向谁提交这份举报？"

#: src/components/dms/DateDivider.tsx:44
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/view/com/util/forms/DropdownButton.tsx:258
msgid "Toggle dropdown"
msgstr "切换下拉式菜单"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:340
msgid "Toggle to enable or disable adult content"
msgstr "切换以启用或禁用成人内容"

#: src/screens/Hashtag.tsx:87
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:511
msgid "Top"
msgstr "热门"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:103
#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:105
#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:761
#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:764
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:422
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:424
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: src/view/com/util/error/ErrorScreen.tsx:83
msgctxt "action"
msgid "Try again"
msgstr "重试"

#: src/screens/Onboarding/state.ts:102
msgid "TV"
msgstr "电视节目"

#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:49
msgid "Two-factor authentication (2FA)"
msgstr "两步验证（2FA）"

#: src/screens/Messages/components/MessageInput.tsx:148
msgid "Type your message here"
msgstr "在这里输入消息"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:413
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:594
msgid "Un-block list"
msgstr "取消屏蔽列表"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:579
msgid "Un-mute list"
msgstr "取消隐藏列表"

#: src/lib/strings/errors.ts:11
msgid "Unable to connect. Please check your internet connection and try again."
msgstr "无法连接到服务器。请检查你的互联网连接并重试。"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:68
#: src/screens/Login/index.tsx:76
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:152
#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:71
#: src/screens/Signup/index.tsx:71
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:71
msgid "Unable to contact your service. Please check your Internet connection."
msgstr "无法连接到服务，请检查互联网连接。"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:649
msgid "Unable to delete"
msgstr "无法删除"

#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:89
#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:96
#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:104
#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:111
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:197
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:283
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:341
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:685
msgid "Unblock"
msgstr "取消屏蔽"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:202
msgctxt "action"
msgid "Unblock"
msgstr "取消屏蔽"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:188
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:192
msgid "Unblock account"
msgstr "取消屏蔽账户"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:279
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:285
msgid "Unblock Account"
msgstr "取消屏蔽账户"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:277
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:323
msgid "Unblock Account?"
msgstr "要取消屏蔽账户吗？"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:71
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:72
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:76
msgid "Undo repost"
msgstr "取消转发"

#: src/view/com/profile/FollowButton.tsx:61
msgctxt "action"
msgid "Unfollow"
msgstr "取消关注"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:217
msgid "Unfollow {0}"
msgstr "取消关注 {0}"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:221
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:231
msgid "Unfollow Account"
msgstr "取消关注账户"

#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:576
msgid "Unlike this feed"
msgstr "取消喜欢这个动态源"

#: src/components/TagMenu/index.tsx:248
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:692
msgid "Unmute"
msgstr "取消隐藏"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:156
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VolumeControl.tsx:93
msgctxt "video"
msgid "Unmute"
msgstr "取消隐藏"

#: src/components/TagMenu/index.web.tsx:115
msgid "Unmute {truncatedTag}"
msgstr "取消隐藏 {truncatedTag}"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:258
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:264
msgid "Unmute Account"
msgstr "取消隐藏账户"

#: src/components/TagMenu/index.tsx:204
msgid "Unmute all {displayTag} posts"
msgstr "取消隐藏所有 {displayTag} 帖文"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:176
msgid "Unmute conversation"
msgstr "取消隐藏对话"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:507
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:512
msgid "Unmute thread"
msgstr "取消隐藏讨论串"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:318
msgid "Unmute video"
msgstr "取消隐藏视频"

#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:296
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:676
msgid "Unpin"
msgstr "取消固定"

#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:293
msgid "Unpin from home"
msgstr "从主页取消固定"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:397
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:404
msgid "Unpin from profile"
msgstr "从个人资料取消固定"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:559
msgid "Unpin moderation list"
msgstr "取消固定限制列表"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:356
msgid "Unpinned from your feeds"
msgstr "已从你的动态源中取消固定"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:236
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:184
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:194
msgid "Unsubscribe from list"
msgstr "从列表取消订阅"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:203
msgid "Unsubscribe from this labeler"
msgstr "取消订阅这个标记者"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:86
msgid "Unsubscribed from list"
msgstr "已从列表中取消订阅"

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:72
msgid "Unsupported video type: {mimeType}"
msgstr "不支持的视频格式：{mimeType}"

#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:77
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:90
msgid "Unwanted Sexual Content"
msgstr "不受欢迎的性内容"

#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:82
msgid "Update <0>{displayName}</0> in Lists"
msgstr "更新列表中的 <0>{displayName}</0>"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:495
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:516
msgid "Update to {domain}"
msgstr "更新至 {domain}"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:311
msgid "Updating quote attachment failed"
msgstr "更新引用关联失败"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:341
msgid "Updating reply visibility failed"
msgstr "更新回复可见性失败"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:180
msgid "Updating..."
msgstr "更新中..."

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:290
msgid "Upload a photo instead"
msgstr "上传图片"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:453
msgid "Upload a text file to:"
msgstr "将文本文件上传至："

#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:371
#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:374
#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:123
#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:126
msgid "Upload from Camera"
msgstr "从相机上传"

#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:388
#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:140
msgid "Upload from Files"
msgstr "从文件上传"

#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:382
#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:386
#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:134
#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:138
msgid "Upload from Library"
msgstr "从照片图库上传"

#: src/lib/api/index.ts:296
msgid "Uploading images..."
msgstr "正在上传图片..."

#: src/lib/api/index.ts:350
#: src/lib/api/index.ts:374
msgid "Uploading link thumbnail..."
msgstr "正在上传链接缩略图..."

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1616
msgid "Uploading video..."
msgstr "正在上传视频..."

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:59
msgid "Use app passwords to sign in to other Bluesky clients without giving full access to your account or password."
msgstr "使用应用密码登录到其他 Bluesky 客户端，而无需对其授予你账户或密码的完全访问权限。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:528
msgid "Use default provider"
msgstr "使用默认提供商"

#: src/view/com/modals/InAppBrowserConsent.tsx:53
#: src/view/com/modals/InAppBrowserConsent.tsx:55
msgid "Use in-app browser"
msgstr "使用应用内浏览器"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:75
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:81
msgid "Use in-app browser to open links"
msgstr "使用应用内浏览器开启链接"

#: src/view/com/modals/InAppBrowserConsent.tsx:63
#: src/view/com/modals/InAppBrowserConsent.tsx:65
msgid "Use my default browser"
msgstr "使用系统默认浏览器"

#: src/screens/Feeds/NoSavedFeedsOfAnyType.tsx:53
msgid "Use recommended"
msgstr "使用推荐"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:190
msgid "Use this to sign into the other app along with your handle."
msgstr "使用这个和你的账户代码一起登录其他应用。"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:201
msgid "Used by:"
msgstr "使用者："

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:70
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:61
msgid "User Blocked"
msgstr "已屏蔽该用户"

#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:53
msgid "User Blocked by \"{0}\""
msgstr "该用户被 \"{0}\" 屏蔽"

#: src/components/dms/BlockedByListDialog.tsx:27
msgid "User blocked by list"
msgstr "该用户已被列表屏蔽"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:56
msgid "User Blocked by List"
msgstr "该用户已被列表屏蔽"

#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:71
msgid "User Blocking You"
msgstr "该用户屏蔽了你"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:76
msgid "User Blocks You"
msgstr "该用户屏蔽了你"

#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:214
msgid "User list by {0}"
msgstr "{0} 的用户列表"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:890
msgid "User list by <0/>"
msgstr "<0/> 的用户列表"

#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:212
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:888
msgid "User list by you"
msgstr "你的用户列表"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:176
msgid "User list created"
msgstr "已创建用户列表"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:162
msgid "User list updated"
msgstr "已更新用户列表"

#: src/view/screens/Lists.tsx:78
msgid "User Lists"
msgstr "用户列表"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:183
msgid "Username or email address"
msgstr "用户名或电子邮箱"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:924
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:258
msgid "users followed by <0>@{0}</0>"
msgstr "关注 <0>@{0}</0> 的用户"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:86
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:89
msgid "Users I follow"
msgstr "我关注的用户"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:417
msgid "Users in \"{0}\""
msgstr "\"{0}\"中的用户"

#: src/components/LikesDialog.tsx:83
msgid "Users that have liked this content or profile"
msgstr "已喜欢该内容或个人资料的账户"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:419
msgid "Value:"
msgstr "值："

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:131
msgid "Verified email required"
msgstr "要求验证邮件地址"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:497
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:518
msgid "Verify DNS Record"
msgstr "验证 DNS 记录"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:134
#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:67
msgid "Verify email dialog"
msgstr "验证电子邮箱对话框"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:200
#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:202
msgid "Verify New Email"
msgstr "验证新的电子邮箱"

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:135
msgid "Verify now"
msgstr "立即验证"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:498
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:520
msgid "Verify Text File"
msgstr "验证文本文件"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:68
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:84
msgid "Verify your email"
msgstr "验证你的电子邮箱"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:85
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:111
msgid "Verify Your Email"
msgstr "验证你的电子邮箱"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:60
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:70
msgid "Version {appVersion}"
msgstr "版本号 {appVersion}"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:84
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:135
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:371
msgid "Video failed to process"
msgstr "视频处理失败"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:39
#: src/screens/Onboarding/state.ts:90
msgid "Video Games"
msgstr "电子游戏"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbed.web.tsx:167
msgid "Video not found."
msgstr "无法找到视频。"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:99
msgid "Video settings"
msgstr "视频设置"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1626
msgid "Video uploaded"
msgstr "已上传视频"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:84
msgid "Video: {0}"
msgstr "视频：{0}"

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:79
#: src/view/com/composer/videos/VideoPreview.web.tsx:44
msgid "Videos must be less than 60 seconds long"
msgstr "视频必须短于60秒"

#: src/screens/Profile/Header/Shell.tsx:164
msgid "View {0}'s avatar"
msgstr "查看{0}的头像"

#: src/components/ProfileCard.tsx:110
#: src/view/com/notifications/FeedItem.tsx:408
msgid "View {0}'s profile"
msgstr "查看{0}的个人资料"

#: src/components/dms/MessagesListHeader.tsx:160
msgid "View {displayName}'s profile"
msgstr "查看{displayName}的个人资料"

#: src/components/TagMenu/index.tsx:149
msgid "View all posts by @{authorHandle} with tag {displayTag}"
msgstr "查看所有由 @{authorHandle} 发布，并带有标签 {displayTag} 的帖文"

#: src/components/TagMenu/index.tsx:103
msgid "View all posts with tag {displayTag}"
msgstr "查看所有带有标签 {displayTag} 的帖文"

#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:433
msgid "View blocked user's profile"
msgstr "查看该屏蔽账户的个人资料"

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:98
msgid "View blogpost for more details"
msgstr "查看博客文章以获取更多资讯"

#: src/view/screens/Log.tsx:57
msgid "View debug entry"
msgstr "查看调试入口"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:139
msgid "View details"
msgstr "查看详情"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:134
msgid "View details for reporting a copyright violation"
msgstr "查看举报版权侵权的详情"

#: src/view/com/posts/FeedSlice.tsx:154
msgid "View full thread"
msgstr "查看整个讨论串"

#: src/components/moderation/LabelsOnMe.tsx:47
msgid "View information about these labels"
msgstr "查看这个标记的详情"

#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:419
#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:439
#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:466
#: src/view/com/posts/AviFollowButton.tsx:55
#: src/view/com/posts/FeedErrorMessage.tsx:175
#: src/view/com/util/PostMeta.tsx:79
#: src/view/com/util/PostMeta.tsx:94
msgid "View profile"
msgstr "查看个人资料"

#: src/view/com/profile/ProfileSubpageHeader.tsx:163
msgid "View the avatar"
msgstr "查看头像"

#: src/components/LabelingServiceCard/index.tsx:162
msgid "View the labeling service provided by @{0}"
msgstr "查看 @{0} 提供的标记服务。"

#: src/view/screens/ProfileFeed.tsx:588
msgid "View users who like this feed"
msgstr "查看这个动态源被谁喜欢"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:269
msgid "View your blocked accounts"
msgstr "查看你已屏蔽的账户"

#: src/view/com/home/HomeHeaderLayout.web.tsx:78
#: src/view/com/home/HomeHeaderLayoutMobile.tsx:89
msgid "View your feeds and explore more"
msgstr "查看你的动态源并探索更多"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:239
msgid "View your moderation lists"
msgstr "查看你的内容审核列表"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:254
msgid "View your muted accounts"
msgstr "查看你隐藏的账户"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:89
#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:95
msgid "Visit Site"
msgstr "访问网站"

#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:136
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:17
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:22
msgid "Warn"
msgstr "警告"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:48
msgid "Warn content"
msgstr "警告内容"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:46
msgid "Warn content and filter from feeds"
msgstr "警告内容并从动态源中过滤"

#: src/screens/Hashtag.tsx:218
msgid "We couldn't find any results for that hashtag."
msgstr "找不到任何与该标签相关的结果。"

#: src/screens/Messages/Conversation.tsx:113
msgid "We couldn't load this conversation"
msgstr "我们目前无法加载这个对话"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:139
msgid "We estimate {estimatedTime} until your account is ready."
msgstr "我们估计还需要 {estimatedTime} 才能完成你的账户准备。"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:107
msgid "We have sent another verification email to <0>{0}</0>."
msgstr "我们将发送另一封验证邮件至 <0>{0}</0>。"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:234
msgid "We hope you have a wonderful time. Remember, Bluesky is:"
msgstr "我们希望你在此度过愉快的时光。请记住，Bluesky 是："

#: src/view/com/posts/DiscoverFallbackHeader.tsx:30
msgid "We ran out of posts from your follows. Here's the latest from <0/>."
msgstr "我们已经看完了所有你关注的帖文。这里是来自 <0/> 的最新消息。"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:430
msgid "We were unable to determine if you are allowed to upload videos. Please try again."
msgstr "我们无法确定你是否有权上传视频，请重试。"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:51
msgid "We were unable to load your birth date preferences. Please try again."
msgstr "我们无法加载你的生日首选项，请重试。"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:414
msgid "We were unable to load your configured labelers at this time."
msgstr "我们暂时无法记载你已配置的标记者。"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:129
msgid "We weren't able to connect. Please try again to continue setting up your account. If it continues to fail, you can skip this flow."
msgstr "我们无法连接到互联网，请重试以继续设置你的账户。如果仍遇到这个问题，你可以选择跳过这段流程。"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:143
msgid "We will let you know when your account is ready."
msgstr "我们会在你的账户准备好时通知你。"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:134
msgid "We'll use this to help customize your experience."
msgstr "我们将使用这些信息来帮助定制你的体验。"

#: src/components/dms/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:87
msgid "We're having network issues, try again"
msgstr "我们遇到了网络问题，请再试一次"

#: src/components/dialogs/nuxs/NeueTypography.tsx:54
#~ msgid "We're introducing a new theme font, along with adjustable font sizing."
#~ msgstr "隆重推出全新的主题字体及字体大小调整功能。"

#: src/screens/Signup/index.tsx:94
msgid "We're so excited to have you join us!"
msgstr "我们非常高兴你加入我们！"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:113
msgid "We're sorry, but we were unable to resolve this list. If this persists, please contact the list creator, @{handleOrDid}."
msgstr "很抱歉，我们无法解析这个列表。如果问题持续发生，请联系列表创建者，@{handleOrDid}。"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:378
msgid "We're sorry, but we weren't able to load your muted words at this time. Please try again."
msgstr "很抱歉，我们无法加载你的隐藏词汇列表。请重试。"

#: src/view/screens/Search/Search.tsx:212
msgid "We're sorry, but your search could not be completed. Please try again in a few minutes."
msgstr "很抱歉，无法完成你的搜索。请重试。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:402
msgid "We're sorry! The post you are replying to has been deleted."
msgstr "很抱歉！你所回复的帖文已被删除。"

#: src/components/Lists.tsx:220
#: src/view/screens/NotFound.tsx:50
msgid "We're sorry! We can't find the page you were looking for."
msgstr "很抱歉！我们找不到你正在寻找的页面。"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:341
msgid "We're sorry! You can only subscribe to twenty labelers, and you've reached your limit of twenty."
msgstr "很抱歉！你目前只能订阅 20 个标记者，你已达到 20 个的限制。"

#: src/screens/Deactivated.tsx:131
msgid "Welcome back!"
msgstr "欢迎回来！"

#: src/components/NewskieDialog.tsx:103
msgid "Welcome, friend!"
msgstr "欢迎新天友！"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:126
msgid "What are your interests?"
msgstr "你感兴趣的是什么？"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepDetails.tsx:42
msgid "What do you want to call your starter pack?"
msgstr "你想如何命名你的新手包？"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:39
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:99
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:714
msgid "What's up?"
msgstr "发生了什么新鲜事？"

#: src/view/com/modals/lang-settings/PostLanguagesSettings.tsx:79
msgid "Which languages are used in this post?"
msgstr "这则帖文中使用了哪些语言？"

#: src/view/com/modals/lang-settings/ContentLanguagesSettings.tsx:78
msgid "Which languages would you like to see in your algorithmic feeds?"
msgstr "你想在动态源算法中看到哪些语言？"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:179
msgid "Who can interact with this post?"
msgstr "谁可以参与这则帖文的互动？"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:87
msgid "Who can reply"
msgstr "谁可以回复"

#: src/screens/Home/NoFeedsPinned.tsx:79
#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:183
msgid "Whoops!"
msgstr "糟糕！"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:44
msgid "Why should this content be reviewed?"
msgstr "为什么应该审核这项内容？"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:57
msgid "Why should this feed be reviewed?"
msgstr "为什么应该审核这个动态源？"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:54
msgid "Why should this list be reviewed?"
msgstr "为什么应该审核这个列表？"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:63
msgid "Why should this message be reviewed?"
msgstr "为什么应该审核这条私信？"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:51
msgid "Why should this post be reviewed?"
msgstr "为什么应该审核这则帖文？"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:60
msgid "Why should this starter pack be reviewed?"
msgstr "为什么应该审核这个新手包？"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:48
msgid "Why should this user be reviewed?"
msgstr "为什么应该审核这个用户？"

#: src/screens/Messages/components/MessageInput.tsx:149
#: src/screens/Messages/components/MessageInput.web.tsx:198
msgid "Write a message"
msgstr "编写私信"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:792
msgid "Write post"
msgstr "撰写帖文"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:712
#: src/view/com/post-thread/PostThreadComposePrompt.tsx:71
msgid "Write your reply"
msgstr "撰写你的回复"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:25
#: src/screens/Onboarding/state.ts:103
msgid "Writers"
msgstr "作家"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:337
msgid "Wrong DID returned from server. Received: {0}"
msgstr "服务器返回了错误的 DID。接收到的 DID： {0}"

#: src/view/com/composer/select-language/SuggestedLanguage.tsx:78
msgid "Yes"
msgstr "启用"

#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:106
#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:108
msgid "Yes, deactivate"
msgstr "确定并停用"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:661
msgid "Yes, delete this starter pack"
msgstr "确定删除这个新手包"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:736
msgid "Yes, detach"
msgstr "确定并分离"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:746
msgid "Yes, hide"
msgstr "确定并隐藏"

#: src/screens/Deactivated.tsx:153
msgid "Yes, reactivate my account"
msgstr "确定并重新启用我的账户"

#: src/components/dms/DateDivider.tsx:46
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:140
msgid "you"
msgstr "你"

#: src/components/NewskieDialog.tsx:43
msgid "You"
msgstr "你"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:136
msgid "You are in line."
msgstr "轮到你了。"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:423
msgid "You are not allowed to upload videos."
msgstr "你无法上传视频。"

#: src/view/com/profile/ProfileFollows.tsx:95
msgid "You are not following anyone."
msgstr "你没有关注任何账户。"

#: src/components/dialogs/nuxs/NeueTypography.tsx:61
#~ msgid "You can adjust these in your Appearance Settings later."
#~ msgstr "你可以稍后在外观设置中重新调整这些选项。"

#: src/view/com/posts/FollowingEmptyState.tsx:63
#: src/view/com/posts/FollowingEndOfFeed.tsx:64
msgid "You can also discover new Custom Feeds to follow."
msgstr "你也可以探索并关注新的自定义动态源。"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:202
msgid "You can also temporarily deactivate your account instead, and reactivate it at any time."
msgstr "你也可以暂时停用你的账户，并在今后的任何时间重新激活它。"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:105
msgid "You can continue ongoing conversations regardless of which setting you choose."
msgstr "无论你使用哪种设置，都不会影响已发起的对话。"

#: src/screens/Login/index.tsx:155
#: src/screens/Login/PasswordUpdatedForm.tsx:27
msgid "You can now sign in with your new password."
msgstr "你现在可以使用新密码登录。"

#: src/screens/Deactivated.tsx:139
msgid "You can reactivate your account to continue logging in. Your profile and posts will be visible to other users."
msgstr "你可以继续登录以重新激活你的账户，其他用户将能够重新看到你的个人资料和帖文。"

#: src/view/com/profile/ProfileFollowers.tsx:95
msgid "You do not have any followers."
msgstr "你还没有任何关注者。"

#: src/screens/Profile/KnownFollowers.tsx:100
msgid "You don't follow any users who follow @{name}."
msgstr "你没有关注任何关注 @{name} 的用户。"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:67
msgid "You don't have any invite codes yet! We'll send you some when you've been on Bluesky for a little longer."
msgstr "你目前还没有邀请码！当你持续使用 Bluesky 一段时间后，我们将提供一些新的邀请码给你。"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:144
msgid "You don't have any pinned feeds."
msgstr "你还没有固定的动态源。"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:184
msgid "You don't have any saved feeds."
msgstr "你还没有已保存的动态源。"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:214
msgid "You have blocked the author or you have been blocked by the author."
msgstr "你已屏蔽该帖文作者，或是你已被该帖文作者屏蔽。"

#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:58
msgid "You have blocked this user"
msgstr "你已屏蔽该用户"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:72
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:55
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:63
msgid "You have blocked this user. You cannot view their content."
msgstr "你已屏蔽该用户，你将无法查看他们发布的内容。"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:48
#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:85
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:88
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:122
msgid "You have entered an invalid code. It should look like XXXXX-XXXXX."
msgstr "你输入的验证码无效。验证码的格式应该类似这样 XXXXX-XXXXX。"

#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:114
msgid "You have hidden this post"
msgstr "你已隐藏这则帖文"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:110
msgid "You have hidden this post."
msgstr "你已隐藏这则帖文。"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:103
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:97
msgid "You have muted this account."
msgstr "你已隐藏该账户。"

#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:91
msgid "You have muted this user"
msgstr "你已隐藏该用户"

#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:223
msgid "You have no conversations yet. Start one!"
msgstr "你还没有任何私信，立即与其他人展开对话吧！"

#: src/view/com/feeds/ProfileFeedgens.tsx:138
msgid "You have no feeds."
msgstr "你还没有建立任何动态源。"

#: src/view/com/lists/MyLists.tsx:90
#: src/view/com/lists/ProfileLists.tsx:134
msgid "You have no lists."
msgstr "你还没有建立任何列表。"

#: src/view/screens/ModerationBlockedAccounts.tsx:133
msgid "You have not blocked any accounts yet. To block an account, go to their profile and select \"Block account\" from the menu on their account."
msgstr "你还没有屏蔽任何账户。要屏蔽账户，请转到其个人资料，并在账户上的菜单中选择 \"屏蔽账户\"。"

#: src/view/screens/ModerationMutedAccounts.tsx:132
msgid "You have not muted any accounts yet. To mute an account, go to their profile and select \"Mute account\" from the menu on their account."
msgstr "你还没有隐藏任何账户。要隐藏账户，请转到其个人资料，并在账户上的菜单中选择 \"隐藏账户\"。"

#: src/components/Lists.tsx:52
msgid "You have reached the end"
msgstr "你已经浏览到末尾了"

#: src/lib/media/video/upload.shared.ts:56
msgid "You have temporarily reached the limit for video uploads. Please try again later."
msgstr "你已暂时达到视频上传的限制，请稍后再试。"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:241
msgid "You haven't created a starter pack yet!"
msgstr "你还没有创建任何新手包！"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:398
msgid "You haven't muted any words or tags yet"
msgstr "你还没有隐藏任何词汇或标签"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:117
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:125
msgid "You hid this reply."
msgstr "你隐藏了这条回复。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:78
msgid "You may appeal non-self labels if you feel they were placed in error."
msgstr "如果你认为由他人放置的标签信息有误，你可以提出申诉。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:83
msgid "You may appeal these labels if you feel they were placed in error."
msgstr "如果你认为标签的标记信息有误，你可以提出申诉。"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/State.tsx:79
msgid "You may only add up to {STARTER_PACK_MAX_SIZE} profiles"
msgstr "你最多只能添加 {STARTER_PACK_MAX_SIZE} 个用户"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/State.tsx:97
msgid "You may only add up to 3 feeds"
msgstr "你最多只能添加 3 个动态源"

#: src/lib/media/picker.shared.ts:22
msgid "You may only select up to 4 images"
msgstr "你最多只能选择 4 张图片"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:106
msgid "You must be 13 years of age or older to sign up."
msgstr "你必须年满 13 岁及以上才能注册。"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:324
msgid "You must be following at least seven other people to generate a starter pack."
msgstr "你必须至少关注 7 个人以创建新手包。"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:60
msgid "You must grant access to your photo library to save a QR code"
msgstr "你必须授权访问照片图库权限以保存二维码"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:69
msgid "You must grant access to your photo library to save the image."
msgstr "你必须授权访问照片图库权限以保存图片。"

#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:210
msgid "You must select at least one labeler for a report"
msgstr "你必须选择至少一个标记者来进行举报"

#: src/screens/Deactivated.tsx:134
msgid "You previously deactivated @{0}."
msgstr "你之前已停用 @{0}。"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:249
msgid "You will be signed out of all your accounts."
msgstr "你将登出所有账户。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:222
msgid "You will no longer receive notifications for this thread"
msgstr "你将不再收到这条讨论串的通知"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:218
msgid "You will now receive notifications for this thread"
msgstr "你将收到这条讨论串的通知"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:98
msgid "You will receive an email with a \"reset code.\" Enter that code here, then enter your new password."
msgstr "你将收到一封带有验证码的电子邮件。请在这里输入验证码，然后输入你的新密码来完成重置。"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:124
msgid "You: {0}"
msgstr "你：{0}"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:153
msgid "You: {defaultEmbeddedContentMessage}"
msgstr "你：{defaultEmbeddedContentMessage}"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:146
msgid "You: {short}"
msgstr "你：{short}"

#: src/screens/Signup/index.tsx:107
msgid "You'll follow the suggested users and feeds once you finish creating your account!"
msgstr "完成创建账户后，你将关注建议的用户和动态源！"

#: src/screens/Signup/index.tsx:112
msgid "You'll follow the suggested users once you finish creating your account!"
msgstr "完成创建账户后，你将关注建议的用户！"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:232
msgid "You'll follow these people and {0} others"
msgstr "你将关注这些用户以及其他 {0} 位"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:230
msgid "You'll follow these people right away"
msgstr "你将立即关注这些人"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:178
msgid "You'll receive an email at <0>{0}</0> to verify it's you."
msgstr "你将在 <0>{0}</0> 收到一封电子邮件，以验证你的身份。"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:270
msgid "You'll stay updated with these feeds"
msgstr "你将通过这些动态源接收最新动态"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:93
#: src/screens/SignupQueued.tsx:94
#: src/screens/SignupQueued.tsx:109
msgid "You're in line"
msgstr "轮到你了"

#: src/screens/Deactivated.tsx:89
#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:54
msgid "You're logged in with an App Password. Please log in with your main password to continue deactivating your account."
msgstr "你正在使用应用密码登录账户，请改用你的主密码登录以继续停用你的账户。"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:231
msgid "You're ready to go!"
msgstr "你已设置完成！"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:107
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:106
msgid "You've chosen to hide a word or tag within this post."
msgstr "你选择隐藏了这则帖文中的词汇或标签。"

#: src/view/com/posts/FollowingEndOfFeed.tsx:44
msgid "You've reached the end of your feed! Find some more accounts to follow."
msgstr "你已经浏览完你的订阅动态源啦！寻找一些更多的账户关注吧。"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:434
msgid "You've reached your daily limit for video uploads (too many bytes)"
msgstr "你已达到每日上传视频上限（文件太大）"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:438
msgid "You've reached your daily limit for video uploads (too many videos)"
msgstr "你已达到每日上传视频上限（数量太多）"

#: src/screens/Signup/index.tsx:140
msgid "Your account"
msgstr "你的账户"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:88
msgid "Your account has been deleted"
msgstr "已删除你的账户"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:442
msgid "Your account is not yet old enough to upload videos. Please try again later."
msgstr "你的账户注册时间过短，暂时无法上传视频。请稍后再试。"

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:65
msgid "Your account repository, containing all public data records, can be downloaded as a \"CAR\" file. This file does not include media embeds, such as images, or your private data, which must be fetched separately."
msgstr "你可以将你的账户数据导出为一个\"CAR\"文件，该文件包含了该账户所有公开的数据记录，但不包括任何嵌入媒体，例如图像或你的私人资料，这些数据需要另外获取。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:211
msgid "Your birth date"
msgstr "你的生日"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbed.web.tsx:171
msgid "Your browser does not support the video format. Please try a different browser."
msgstr "你的浏览器不支持该视频格式，请更换其他浏览器。"

#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:25
msgid "Your chats have been disabled"
msgstr "你的私信功能已被停用"

#: src/view/com/modals/InAppBrowserConsent.tsx:44
msgid "Your choice will be saved, but can be changed later in settings."
msgstr "你的选择将被保存，但可以稍后在设置中更改。"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:51
#: src/screens/Signup/state.ts:203
#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:108
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:55
msgid "Your email appears to be invalid."
msgstr "你的电子邮箱似乎无效。"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:120
msgid "Your email has been updated but not verified. As a next step, please verify your new email."
msgstr "你的电子邮箱已更新但尚未验证。接下来，请验证你的新电子邮箱。"

#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:122
msgid "Your email has not yet been verified. This is an important security step which we recommend."
msgstr "你的电子邮箱尚未验证。这是一个重要的安全步骤，我们建议你完成验证。"

#: src/state/shell/progress-guide.tsx:156
msgid "Your first like!"
msgstr "你的第一个喜欢！"

#: src/view/com/posts/FollowingEmptyState.tsx:43
msgid "Your following feed is empty! Follow more users to see what's happening."
msgstr "你的\"Following\"动态源为空！关注更多用户去看看他们发了什么。"

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:125
msgid "Your full handle will be"
msgstr "你的完整账户代码将修改为"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:220
msgid "Your full handle will be <0>@{0}</0>"
msgstr "你的完整账户代码将修改为 <0>@{0}</0>"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:369
msgid "Your muted words"
msgstr "你的隐藏词汇"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:158
msgid "Your password has been changed successfully!"
msgstr "已成功更改你的密码！"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:462
msgid "Your post has been published"
msgstr "已发布你的帖文"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:459
msgid "Your posts have been published"
msgstr "已发布你的帖文"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:246
msgid "Your posts, likes, and blocks are public. Mutes are private."
msgstr "你发布的帖文、喜欢的内容和屏蔽列表都是公开可见的，而隐藏列表仅对你自己可见。"

#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:75
msgid "Your profile, posts, feeds, and lists will no longer be visible to other Bluesky users. You can reactivate your account at any time by logging in."
msgstr "其他 Bluesky 用户将无法看到你的个人资料、帖文、列表与其他相关个人信息，你可以随时登录以重新激活你的账户。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:461
msgid "Your reply has been published"
msgstr "已发布你的回复"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:157
msgid "Your report will be sent to the Bluesky Moderation Service"
msgstr "你的举报将发送至 Bluesky 内容审核服务"

#: src/screens/Signup/index.tsx:142
msgid "Your user handle"
msgstr "你的账户代码"
